{"RT_log_version":"1.0.1","RT_log_data":[{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946913271831","data":{"timestamp":" 946913271831"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 12ea0a50-c339-45b8-846d-a63d3e933044"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_25"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" story"," problemName":" page_1"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 2"," userResponse":" 2"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946913306312","data":{"timestamp":" 946913306312"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 12ea0a50-c339-45b8-846d-a63d3e933044"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_25"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" story"," problemName":" page_3"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 0"," userResponse":" 0"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946913350515","data":{"timestamp":" 946913350515"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 12ea0a50-c339-45b8-846d-a63d3e933044"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_25"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" story"," problemName":" page_5"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 2"," userResponse":" 2"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946913396517","data":{"timestamp":" 946913396517"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 12ea0a50-c339-45b8-846d-a63d3e933044"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_25"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" story"," problemName":" page_7"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 0"," userResponse":" 0"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946913442483","data":{"timestamp":" 946913442483"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 12ea0a50-c339-45b8-846d-a63d3e933044"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_25"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" story"," problemName":" page_9"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 0"," userResponse":" 0"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946913487176","data":{"timestamp":" 946913487176"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 12ea0a50-c339-45b8-846d-a63d3e933044"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_25"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" page_9"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946913487245","data":{"timestamp":" 946913487245"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 12ea0a50-c339-45b8-846d-a63d3e933044"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_25"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Mara kila mmoja aliingia ndani ya basi ile ndogo nyekundu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYEKUNDU"," userResponse":" NYEKUNDU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.clo.hear::story_21","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946913533764","data":{"timestamp":" 946913533764"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" c76a32cd-9f17-4f4c-a09e-789c9fbc472c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_21"," matrixName":" stories"," levelName":" cloze"," taskName":" story"," problemName":" maua_chuma-kujua-simu-maua"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" maua"," userResponse":" maua"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.clo.hear::story_21","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946913575410","data":{"timestamp":" 946913575410"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" c76a32cd-9f17-4f4c-a09e-789c9fbc472c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_21"," matrixName":" stories"," levelName":" cloze"," taskName":" story"," problemName":" mbaazi_kaka-dukani-mafuta-mbaazi"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" mbaazi"," userResponse":" mbaazi"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.clo.hear::story_21","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946913618022","data":{"timestamp":" 946913618022"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" c76a32cd-9f17-4f4c-a09e-789c9fbc472c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_21"," matrixName":" stories"," levelName":" cloze"," taskName":" story"," problemName":" mbaazi_mjanja-kucha-ina-mbaazi"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" mbaazi"," userResponse":" mbaazi"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.clo.hear::story_21","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946913636507","data":{"timestamp":" 946913636506"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" c76a32cd-9f17-4f4c-a09e-789c9fbc472c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_21"," matrixName":" stories"," levelName":" cloze"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" mbaazi_mjanja-kucha-ina-mbaazi"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946913636636","data":{"timestamp":" 946913636636"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" c76a32cd-9f17-4f4c-a09e-789c9fbc472c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_21"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Bustani kubwa aliyopanda ilikuwa ya ____________."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ____________"," userResponse":" MAUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.ltr.lc.trc:vow.asc.A..Z.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946913652190","data":{"timestamp":" 946913652190"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" adc0f55f-dee3-4a38-8fdd-082750853d1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.ltr.lc.trc_vow.asc.A..Z.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_g"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" g"," userResponse":" <space>"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 1"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.ltr.lc.trc:vow.asc.A..Z.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946913665194","data":{"timestamp":" 946913665194"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" adc0f55f-dee3-4a38-8fdd-082750853d1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.ltr.lc.trc_vow.asc.A..Z.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_a"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.ltr.lc.trc:vow.asc.A..Z.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946913675936","data":{"timestamp":" 946913675936"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" adc0f55f-dee3-4a38-8fdd-082750853d1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.ltr.lc.trc_vow.asc.A..Z.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_e"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" e"," userResponse":" e"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.ltr.lc.trc:vow.asc.A..Z.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946913685395","data":{"timestamp":" 946913685395"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" adc0f55f-dee3-4a38-8fdd-082750853d1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.ltr.lc.trc_vow.asc.A..Z.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_i"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" i"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.ltr.lc.trc:vow.asc.A..Z.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946913694345","data":{"timestamp":" 946913694345"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" adc0f55f-dee3-4a38-8fdd-082750853d1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.ltr.lc.trc_vow.asc.A..Z.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_o"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" o"," userResponse":" o"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.ltr.lc.trc:vow.asc.A..Z.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946913704051","data":{"timestamp":" 946913704051"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" adc0f55f-dee3-4a38-8fdd-082750853d1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.ltr.lc.trc_vow.asc.A..Z.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_u"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" u"," userResponse":" u"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.ltr.lc.trc:vow.asc.A..Z.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946913714186","data":{"timestamp":" 946913714185"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" adc0f55f-dee3-4a38-8fdd-082750853d1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.ltr.lc.trc_vow.asc.A..Z.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" write_u"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num.trc:WR-1..4.1__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946913729807","data":{"timestamp":" 946913729807"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4c14c84e-7388-47b9-97e5-51562fd46282"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num.trc_WR-1..4.1__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_112"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 1"," userResponse":" 1"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 1"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num.trc:WR-1..4.1__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946913731634","data":{"timestamp":" 946913731634"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4c14c84e-7388-47b9-97e5-51562fd46282"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num.trc_WR-1..4.1__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_112"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 1"," userResponse":" <space>"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 1"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num.trc:WR-1..4.1__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946913733248","data":{"timestamp":" 946913733248"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4c14c84e-7388-47b9-97e5-51562fd46282"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num.trc_WR-1..4.1__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_112"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 1"," userResponse":" <space>"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 1"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num.trc:WR-1..4.1__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946913746343","data":{"timestamp":" 946913746342"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4c14c84e-7388-47b9-97e5-51562fd46282"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num.trc_WR-1..4.1__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_1"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 1"," userResponse":" 1"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 4"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num.trc:WR-1..4.1__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946913754980","data":{"timestamp":" 946913754980"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4c14c84e-7388-47b9-97e5-51562fd46282"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num.trc_WR-1..4.1__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_2"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 2"," userResponse":" 2"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 4"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num.trc:WR-1..4.1__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946913765114","data":{"timestamp":" 946913765113"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4c14c84e-7388-47b9-97e5-51562fd46282"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num.trc_WR-1..4.1__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_3"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 3"," userResponse":" 3"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 4"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num.trc:WR-1..4.1__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946913774229","data":{"timestamp":" 946913774229"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4c14c84e-7388-47b9-97e5-51562fd46282"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num.trc_WR-1..4.1__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_4"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 4"," userResponse":" 4"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 4"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num.trc:WR-1..4.1__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946913782785","data":{"timestamp":" 946913782784"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4c14c84e-7388-47b9-97e5-51562fd46282"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num.trc_WR-1..4.1__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" write_4"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.ltr.lc:vow.asc.A..Z.5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946913801255","data":{"timestamp":" 946913801255"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" eafc0017-dd96-4285-982d-3473d1d45ed1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.ltr.lc_vow.asc.A..Z.5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_g"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" g"," userResponse":" g"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 1"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.ltr.lc:vow.asc.A..Z.5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946913813942","data":{"timestamp":" 946913813942"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" eafc0017-dd96-4285-982d-3473d1d45ed1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.ltr.lc_vow.asc.A..Z.5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_a"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.ltr.lc:vow.asc.A..Z.5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946913822567","data":{"timestamp":" 946913822567"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" eafc0017-dd96-4285-982d-3473d1d45ed1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.ltr.lc_vow.asc.A..Z.5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_e"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" e"," userResponse":" e"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.ltr.lc:vow.asc.A..Z.5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946913830742","data":{"timestamp":" 946913830742"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" eafc0017-dd96-4285-982d-3473d1d45ed1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.ltr.lc_vow.asc.A..Z.5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_i"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" i"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.ltr.lc:vow.asc.A..Z.5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946913839322","data":{"timestamp":" 946913839322"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" eafc0017-dd96-4285-982d-3473d1d45ed1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.ltr.lc_vow.asc.A..Z.5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_o"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" o"," userResponse":" o"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.ltr.lc:vow.asc.A..Z.5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946913847985","data":{"timestamp":" 946913847985"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" eafc0017-dd96-4285-982d-3473d1d45ed1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.ltr.lc_vow.asc.A..Z.5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_u"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" u"," userResponse":" u"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.ltr.lc:vow.asc.A..Z.5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946913858147","data":{"timestamp":" 946913858147"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" eafc0017-dd96-4285-982d-3473d1d45ed1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.ltr.lc_vow.asc.A..Z.5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" write_u"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.clo.hear::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946913904087","data":{"timestamp":" 946913904087"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 3fa6cdfa-cb3b-4791-abbc-ff03a9dc1650"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_23"," matrixName":" stories"," levelName":" cloze"," taskName":" story"," problemName":" mashuhuri_refu-kishindo-mashuhuri-mpira"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" mashuhuri"," userResponse":" mashuhuri"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.clo.hear::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946913929615","data":{"timestamp":" 946913929614"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 3fa6cdfa-cb3b-4791-abbc-ff03a9dc1650"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_23"," matrixName":" stories"," levelName":" cloze"," taskName":" story"," problemName":" mashuhuri_nia-popote-mashuhuri-woga"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" mashuhuri"," userResponse":" mashuhuri"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.clo.hear::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946913957371","data":{"timestamp":" 946913957371"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 3fa6cdfa-cb3b-4791-abbc-ff03a9dc1650"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_23"," matrixName":" stories"," levelName":" cloze"," taskName":" story"," problemName":" mashuhuri_lako-moyo-bora-mashuhuri"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" mashuhuri"," userResponse":" mashuhuri"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.clo.hear::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946913982984","data":{"timestamp":" 946913982984"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 3fa6cdfa-cb3b-4791-abbc-ff03a9dc1650"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_23"," matrixName":" stories"," levelName":" cloze"," taskName":" story"," problemName":" mashuhuri_mashuhuri-refu-sina-haya"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" mashuhuri"," userResponse":" mashuhuri"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.clo.hear::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914013282","data":{"timestamp":" 946914013282"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 3fa6cdfa-cb3b-4791-abbc-ff03a9dc1650"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_23"," matrixName":" stories"," levelName":" cloze"," taskName":" story"," problemName":" mashuhuri_ila-nasi-nono-mashuhuri"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" mashuhuri"," userResponse":" mashuhuri"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.clo.hear::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914036914","data":{"timestamp":" 946914036914"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 3fa6cdfa-cb3b-4791-abbc-ff03a9dc1650"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_23"," matrixName":" stories"," levelName":" cloze"," taskName":" story"," problemName":" mashuhuri_gari-mzima-mashuhuri-ndefu"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" mashuhuri"," userResponse":" mashuhuri"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.clo.hear::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914042748","data":{"timestamp":" 946914042747"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 3fa6cdfa-cb3b-4791-abbc-ff03a9dc1650"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_23"," matrixName":" stories"," levelName":" cloze"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" mashuhuri_gari-mzima-mashuhuri-ndefu"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914042842","data":{"timestamp":" 946914042842"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 3fa6cdfa-cb3b-4791-abbc-ff03a9dc1650"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_23"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Anavaa sare ya shule ya rangi ya machungwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::vow.A..Z.asc.lc.5__it_5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914051964","data":{"timestamp":" 946914051963"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 3fa6cdfa-cb3b-4791-abbc-ff03a9dc1650"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_23"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Anavaa sare ya shule ya rangi ya machungwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.num:1..4.by.1.asc.q2s.AV.mc.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914058173","data":{"timestamp":" 946914058172"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 3fa6cdfa-cb3b-4791-abbc-ff03a9dc1650"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_23"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Anavaa sare ya shule ya rangi ya machungwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.vow.asc.sim.stat.show.24__it_5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914063810","data":{"timestamp":" 946914063810"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 3fa6cdfa-cb3b-4791-abbc-ff03a9dc1650"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_23"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Anavaa sare ya shule ya rangi ya machungwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.clo.hear::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914075295","data":{"timestamp":" 946914075294"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 3fa6cdfa-cb3b-4791-abbc-ff03a9dc1650"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_23"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Anavaa sare ya shule ya rangi ya machungwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914075365","data":{"timestamp":" 946914075365"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 9d40e962-9838-4363-83cd-ca4715bf30b5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_24"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Sote tulienda katika sherehe ya Dasara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SOTE"," userResponse":" SOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::vow.A..Z.asc.lc.5__it_5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914081991","data":{"timestamp":" 946914081991"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 9d40e962-9838-4363-83cd-ca4715bf30b5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_24"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Sote tulienda katika sherehe ya Dasara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.num:1..4.by.1.asc.q2s.AV.rise.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914088536","data":{"timestamp":" 946914088536"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 9d40e962-9838-4363-83cd-ca4715bf30b5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_24"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Sote tulienda katika sherehe ya Dasara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.vow.asc.sim.stat.show.24__it_5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914093629","data":{"timestamp":" 946914093628"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 9d40e962-9838-4363-83cd-ca4715bf30b5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_24"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Sote tulienda katika sherehe ya Dasara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914100584","data":{"timestamp":" 946914100583"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 9d40e962-9838-4363-83cd-ca4715bf30b5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_24"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Sote tulienda katika sherehe ya Dasara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::vow.A..Z.asc.lc.6__it_5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914107934","data":{"timestamp":" 946914107934"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 9d40e962-9838-4363-83cd-ca4715bf30b5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_24"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Sote tulienda katika sherehe ya Dasara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.num:1..4.by.1.asc.q2s.AV.rise.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914113548","data":{"timestamp":" 946914113547"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 9d40e962-9838-4363-83cd-ca4715bf30b5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_24"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Sote tulienda katika sherehe ya Dasara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:vow.ltr.lc:A..Z.vow.5.asc.say.12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914134356","data":{"timestamp":" 946914134356"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4c7eeec8-15b8-4c15-bb86-855d25273e3a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_vow.ltr.lc_A..Z.vow.5.asc.say.12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_i_e_a"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:vow.ltr.lc:A..Z.vow.5.asc.say.12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914141038","data":{"timestamp":" 946914141037"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4c7eeec8-15b8-4c15-bb86-855d25273e3a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_vow.ltr.lc_A..Z.vow.5.asc.say.12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_i_e_a"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" MID"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:vow.ltr.lc:A..Z.vow.5.asc.say.12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914147668","data":{"timestamp":" 946914147667"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4c7eeec8-15b8-4c15-bb86-855d25273e3a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_vow.ltr.lc_A..Z.vow.5.asc.say.12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_e_i_a"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" MID"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:vow.ltr.lc:A..Z.vow.5.asc.say.12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914154326","data":{"timestamp":" 946914154325"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4c7eeec8-15b8-4c15-bb86-855d25273e3a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_vow.ltr.lc_A..Z.vow.5.asc.say.12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_a_o_i"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" MID"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:vow.ltr.lc:A..Z.vow.5.asc.say.12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914160994","data":{"timestamp":" 946914160993"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4c7eeec8-15b8-4c15-bb86-855d25273e3a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_vow.ltr.lc_A..Z.vow.5.asc.say.12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_i_a_u"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 5"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:vow.ltr.lc:A..Z.vow.5.asc.say.12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914170015","data":{"timestamp":" 946914170014"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4c7eeec8-15b8-4c15-bb86-855d25273e3a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_vow.ltr.lc_A..Z.vow.5.asc.say.12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" o1_i_a_u"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914191716","data":{"timestamp":" 946914191716"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4c7eeec8-15b8-4c15-bb86-855d25273e3a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_vow.ltr.lc_A..Z.vow.5.asc.say.12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" o1_i_a_u"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914201203","data":{"timestamp":" 946914201203"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 9eda37e8-c550-4de2-9797-cae1f9f2e031"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" A"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" A"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914203367","data":{"timestamp":" 946914203367"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 9eda37e8-c550-4de2-9797-cae1f9f2e031"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" a"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" A"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914205526","data":{"timestamp":" 946914205526"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 9eda37e8-c550-4de2-9797-cae1f9f2e031"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Angani"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANGANI"," userResponse":" ANGANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914208725","data":{"timestamp":" 946914208725"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 9eda37e8-c550-4de2-9797-cae1f9f2e031"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" B"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" B"," userResponse":" B"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914211027","data":{"timestamp":" 946914211026"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 9eda37e8-c550-4de2-9797-cae1f9f2e031"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" b"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" B"," userResponse":" B"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914213242","data":{"timestamp":" 946914213242"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 9eda37e8-c550-4de2-9797-cae1f9f2e031"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABA"," userResponse":" BABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914216240","data":{"timestamp":" 946914216240"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 9eda37e8-c550-4de2-9797-cae1f9f2e031"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ch"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CH"," userResponse":" CH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914218467","data":{"timestamp":" 946914218467"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 9eda37e8-c550-4de2-9797-cae1f9f2e031"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ch"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CH"," userResponse":" CH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914220682","data":{"timestamp":" 946914220681"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 9eda37e8-c550-4de2-9797-cae1f9f2e031"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Chakula"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKULA"," userResponse":" CHAKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914223973","data":{"timestamp":" 946914223972"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 9eda37e8-c550-4de2-9797-cae1f9f2e031"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" D"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" D"," userResponse":" D"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914226095","data":{"timestamp":" 946914226094"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 9eda37e8-c550-4de2-9797-cae1f9f2e031"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" d"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" D"," userResponse":" D"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914228228","data":{"timestamp":" 946914228228"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 9eda37e8-c550-4de2-9797-cae1f9f2e031"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Dada"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" DADA"," userResponse":" DADA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914231212","data":{"timestamp":" 946914231211"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 9eda37e8-c550-4de2-9797-cae1f9f2e031"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" E"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" E"," userResponse":" E"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914233493","data":{"timestamp":" 946914233493"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 9eda37e8-c550-4de2-9797-cae1f9f2e031"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" e"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" E"," userResponse":" E"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914235751","data":{"timestamp":" 946914235751"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 9eda37e8-c550-4de2-9797-cae1f9f2e031"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Embe"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" EMBE"," userResponse":" EMBE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914238843","data":{"timestamp":" 946914238842"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 9eda37e8-c550-4de2-9797-cae1f9f2e031"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" F"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" F"," userResponse":" F"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914241144","data":{"timestamp":" 946914241144"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 9eda37e8-c550-4de2-9797-cae1f9f2e031"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" f"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" F"," userResponse":" F"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914243455","data":{"timestamp":" 946914243455"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 9eda37e8-c550-4de2-9797-cae1f9f2e031"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Fagio"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FAGIO"," userResponse":" FAGIO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914246485","data":{"timestamp":" 946914246485"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 9eda37e8-c550-4de2-9797-cae1f9f2e031"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" G"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" G"," userResponse":" G"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914248633","data":{"timestamp":" 946914248633"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 9eda37e8-c550-4de2-9797-cae1f9f2e031"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" g"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" G"," userResponse":" G"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914250794","data":{"timestamp":" 946914250794"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 9eda37e8-c550-4de2-9797-cae1f9f2e031"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Gari"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" GARI"," userResponse":" GARI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914253959","data":{"timestamp":" 946914253959"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 9eda37e8-c550-4de2-9797-cae1f9f2e031"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" H"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" H"," userResponse":" H"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914256172","data":{"timestamp":" 946914256172"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 9eda37e8-c550-4de2-9797-cae1f9f2e031"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" h"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" H"," userResponse":" H"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914258420","data":{"timestamp":" 946914258420"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 9eda37e8-c550-4de2-9797-cae1f9f2e031"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hunywa"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUNYWA"," userResponse":" HUNYWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914261571","data":{"timestamp":" 946914261571"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 9eda37e8-c550-4de2-9797-cae1f9f2e031"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" I"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" I"," userResponse":" I"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914264025","data":{"timestamp":" 946914264023"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 9eda37e8-c550-4de2-9797-cae1f9f2e031"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" i"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" I"," userResponse":" I"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914266461","data":{"timestamp":" 946914266460"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 9eda37e8-c550-4de2-9797-cae1f9f2e031"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Imara"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" IMARA"," userResponse":" IMARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914269635","data":{"timestamp":" 946914269634"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 9eda37e8-c550-4de2-9797-cae1f9f2e031"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" J"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" J"," userResponse":" J"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914271857","data":{"timestamp":" 946914271857"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 9eda37e8-c550-4de2-9797-cae1f9f2e031"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" j"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" J"," userResponse":" J"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914274141","data":{"timestamp":" 946914274141"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 9eda37e8-c550-4de2-9797-cae1f9f2e031"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jua"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUA"," userResponse":" JUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914277144","data":{"timestamp":" 946914277143"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 9eda37e8-c550-4de2-9797-cae1f9f2e031"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" K"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" K"," userResponse":" K"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914279361","data":{"timestamp":" 946914279361"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 9eda37e8-c550-4de2-9797-cae1f9f2e031"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" k"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" K"," userResponse":" K"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914281614","data":{"timestamp":" 946914281613"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 9eda37e8-c550-4de2-9797-cae1f9f2e031"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kuku"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUKU"," userResponse":" KUKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914284576","data":{"timestamp":" 946914284576"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 9eda37e8-c550-4de2-9797-cae1f9f2e031"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" L"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" L"," userResponse":" L"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914286998","data":{"timestamp":" 946914286997"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 9eda37e8-c550-4de2-9797-cae1f9f2e031"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" l"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" L"," userResponse":" L"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914289391","data":{"timestamp":" 946914289391"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 9eda37e8-c550-4de2-9797-cae1f9f2e031"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lori"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LORI"," userResponse":" LORI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914292553","data":{"timestamp":" 946914292553"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 9eda37e8-c550-4de2-9797-cae1f9f2e031"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" M"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" M"," userResponse":" M"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914294909","data":{"timestamp":" 946914294909"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 9eda37e8-c550-4de2-9797-cae1f9f2e031"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" m"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" M"," userResponse":" M"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914297304","data":{"timestamp":" 946914297304"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 9eda37e8-c550-4de2-9797-cae1f9f2e031"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMA"," userResponse":" MAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914300260","data":{"timestamp":" 946914300260"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 9eda37e8-c550-4de2-9797-cae1f9f2e031"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" N"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" N"," userResponse":" N"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914302528","data":{"timestamp":" 946914302527"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 9eda37e8-c550-4de2-9797-cae1f9f2e031"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" n"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" N"," userResponse":" N"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914304805","data":{"timestamp":" 946914304805"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 9eda37e8-c550-4de2-9797-cae1f9f2e031"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndizi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDIZI"," userResponse":" NDIZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914308143","data":{"timestamp":" 946914308143"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 9eda37e8-c550-4de2-9797-cae1f9f2e031"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" O"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" O"," userResponse":" O"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914310444","data":{"timestamp":" 946914310443"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 9eda37e8-c550-4de2-9797-cae1f9f2e031"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" o"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" O"," userResponse":" O"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914312742","data":{"timestamp":" 946914312742"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 9eda37e8-c550-4de2-9797-cae1f9f2e031"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ogelea"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OGELEA"," userResponse":" OGELEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914316142","data":{"timestamp":" 946914316142"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 9eda37e8-c550-4de2-9797-cae1f9f2e031"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" P"," userResponse":" P"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914318615","data":{"timestamp":" 946914318614"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 9eda37e8-c550-4de2-9797-cae1f9f2e031"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" p"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" P"," userResponse":" P"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914321068","data":{"timestamp":" 946914321067"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 9eda37e8-c550-4de2-9797-cae1f9f2e031"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Pua"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PUA"," userResponse":" PUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914323960","data":{"timestamp":" 946914323959"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 9eda37e8-c550-4de2-9797-cae1f9f2e031"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" R"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" R"," userResponse":" R"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914326172","data":{"timestamp":" 946914326172"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 9eda37e8-c550-4de2-9797-cae1f9f2e031"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" r"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" R"," userResponse":" R"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914328341","data":{"timestamp":" 946914328340"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 9eda37e8-c550-4de2-9797-cae1f9f2e031"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAFIKI"," userResponse":" RAFIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914331683","data":{"timestamp":" 946914331683"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 9eda37e8-c550-4de2-9797-cae1f9f2e031"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" S"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" S"," userResponse":" S"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914334016","data":{"timestamp":" 946914334016"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 9eda37e8-c550-4de2-9797-cae1f9f2e031"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" s"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" S"," userResponse":" S"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914336359","data":{"timestamp":" 946914336358"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 9eda37e8-c550-4de2-9797-cae1f9f2e031"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sikio"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKIO"," userResponse":" SIKIO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914339583","data":{"timestamp":" 946914339580"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 9eda37e8-c550-4de2-9797-cae1f9f2e031"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" T"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" T"," userResponse":" T"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914341850","data":{"timestamp":" 946914341850"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 9eda37e8-c550-4de2-9797-cae1f9f2e031"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" t"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" T"," userResponse":" T"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914344151","data":{"timestamp":" 946914344151"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 9eda37e8-c550-4de2-9797-cae1f9f2e031"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Taa"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAA"," userResponse":" TAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914347258","data":{"timestamp":" 946914347257"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 9eda37e8-c550-4de2-9797-cae1f9f2e031"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" U"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" U"," userResponse":" U"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914349463","data":{"timestamp":" 946914349463"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 9eda37e8-c550-4de2-9797-cae1f9f2e031"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" U"," userResponse":" U"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914351611","data":{"timestamp":" 946914351611"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 9eda37e8-c550-4de2-9797-cae1f9f2e031"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ugali"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UGALI"," userResponse":" UGALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914354756","data":{"timestamp":" 946914354756"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 9eda37e8-c550-4de2-9797-cae1f9f2e031"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" V"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" V"," userResponse":" V"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914357028","data":{"timestamp":" 946914357025"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 9eda37e8-c550-4de2-9797-cae1f9f2e031"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" v"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" V"," userResponse":" V"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914359278","data":{"timestamp":" 946914359278"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 9eda37e8-c550-4de2-9797-cae1f9f2e031"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Viatu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIATU"," userResponse":" VIATU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914362427","data":{"timestamp":" 946914362427"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 9eda37e8-c550-4de2-9797-cae1f9f2e031"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" W"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" W"," userResponse":" W"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914364594","data":{"timestamp":" 946914364594"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 9eda37e8-c550-4de2-9797-cae1f9f2e031"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" w"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" W"," userResponse":" W"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914366805","data":{"timestamp":" 946914366804"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 9eda37e8-c550-4de2-9797-cae1f9f2e031"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watoto"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WATOTO"," userResponse":" WATOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914370169","data":{"timestamp":" 946914370169"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 9eda37e8-c550-4de2-9797-cae1f9f2e031"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Y"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" Y"," userResponse":" Y"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914372467","data":{"timestamp":" 946914372467"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 9eda37e8-c550-4de2-9797-cae1f9f2e031"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" y"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" Y"," userResponse":" Y"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914374802","data":{"timestamp":" 946914374802"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 9eda37e8-c550-4de2-9797-cae1f9f2e031"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yai"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAI"," userResponse":" YAI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914378004","data":{"timestamp":" 946914378002"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 9eda37e8-c550-4de2-9797-cae1f9f2e031"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Z"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" Z"," userResponse":" Z"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914380331","data":{"timestamp":" 946914380331"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 9eda37e8-c550-4de2-9797-cae1f9f2e031"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" z"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" Z"," userResponse":" Z"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914381048","data":{"timestamp":" 946914381047"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 9eda37e8-c550-4de2-9797-cae1f9f2e031"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" z"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914381141","data":{"timestamp":" 946914381141"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 9eda37e8-c550-4de2-9797-cae1f9f2e031"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" z"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" Z"," userResponse":" Z"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num.trc:WR-1..4.1__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914390459","data":{"timestamp":" 946914390458"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 9eda37e8-c550-4de2-9797-cae1f9f2e031"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" z"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-A.rand.16__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914396081","data":{"timestamp":" 946914396080"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 9eda37e8-c550-4de2-9797-cae1f9f2e031"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" z"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914407318","data":{"timestamp":" 946914407318"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4ff9d287-bbbb-4e6c-95c2-68a300426981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KHALAI"," userResponse":" KHALAI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914407522","data":{"timestamp":" 946914407521"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4ff9d287-bbbb-4e6c-95c2-68a300426981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914408225","data":{"timestamp":" 946914408225"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4ff9d287-bbbb-4e6c-95c2-68a300426981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MSICHANA"," userResponse":" MSICHANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914408709","data":{"timestamp":" 946914408709"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4ff9d287-bbbb-4e6c-95c2-68a300426981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWENYE"," userResponse":" MWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914409204","data":{"timestamp":" 946914409204"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4ff9d287-bbbb-4e6c-95c2-68a300426981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UMRI"," userResponse":" UMRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914409383","data":{"timestamp":" 946914409383"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4ff9d287-bbbb-4e6c-95c2-68a300426981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914409957","data":{"timestamp":" 946914409957"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4ff9d287-bbbb-4e6c-95c2-68a300426981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIAKA"," userResponse":" MIAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914410526","data":{"timestamp":" 946914410525"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4ff9d287-bbbb-4e6c-95c2-68a300426981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SABA"," userResponse":" SABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914412892","data":{"timestamp":" 946914412891"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4ff9d287-bbbb-4e6c-95c2-68a300426981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JINA"," userResponse":" JINA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914413535","data":{"timestamp":" 946914413535"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4ff9d287-bbbb-4e6c-95c2-68a300426981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKE"," userResponse":" LAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914413843","data":{"timestamp":" 946914413843"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4ff9d287-bbbb-4e6c-95c2-68a300426981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LINA"," userResponse":" LINA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914414466","data":{"timestamp":" 946914414466"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4ff9d287-bbbb-4e6c-95c2-68a300426981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAANA"," userResponse":" MAANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914414766","data":{"timestamp":" 946914414765"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4ff9d287-bbbb-4e6c-95c2-68a300426981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914415745","data":{"timestamp":" 946914415745"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4ff9d287-bbbb-4e6c-95c2-68a300426981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIYE"," userResponse":" ALIYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914416643","data":{"timestamp":" 946914416643"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4ff9d287-bbbb-4e6c-95c2-68a300426981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MZURI"," userResponse":" MZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914417519","data":{"timestamp":" 946914417519"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4ff9d287-bbbb-4e6c-95c2-68a300426981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKA"," userResponse":" KATIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914417935","data":{"timestamp":" 946914417935"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4ff9d287-bbbb-4e6c-95c2-68a300426981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LUGHA"," userResponse":" LUGHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914418559","data":{"timestamp":" 946914418559"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4ff9d287-bbbb-4e6c-95c2-68a300426981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914418633","data":{"timestamp":" 946914418632"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4ff9d287-bbbb-4e6c-95c2-68a300426981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914419548","data":{"timestamp":" 946914419548"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4ff9d287-bbbb-4e6c-95c2-68a300426981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LUBUKUSU"," userResponse":" LUBUKUSU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914422926","data":{"timestamp":" 946914422925"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4ff9d287-bbbb-4e6c-95c2-68a300426981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KHALAI"," userResponse":" KHALAI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914424155","data":{"timestamp":" 946914424155"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4ff9d287-bbbb-4e6c-95c2-68a300426981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAAMKA"," userResponse":" ANAAMKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914424495","data":{"timestamp":" 946914424495"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4ff9d287-bbbb-4e6c-95c2-68a300426981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914425284","data":{"timestamp":" 946914425284"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4ff9d287-bbbb-4e6c-95c2-68a300426981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUONGEA"," userResponse":" KUONGEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914425492","data":{"timestamp":" 946914425491"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4ff9d287-bbbb-4e6c-95c2-68a300426981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914426152","data":{"timestamp":" 946914426151"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4ff9d287-bbbb-4e6c-95c2-68a300426981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMEA"," userResponse":" MMEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914426937","data":{"timestamp":" 946914426936"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4ff9d287-bbbb-4e6c-95c2-68a300426981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MCHANGA"," userResponse":" MCHANGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914427163","data":{"timestamp":" 946914427163"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4ff9d287-bbbb-4e6c-95c2-68a300426981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914427967","data":{"timestamp":" 946914427967"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4ff9d287-bbbb-4e6c-95c2-68a300426981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MCHUNGWA"," userResponse":" MCHUNGWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914429659","data":{"timestamp":" 946914429659"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4ff9d287-bbbb-4e6c-95c2-68a300426981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAFADHALI"," userResponse":" TAFADHALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914430077","data":{"timestamp":" 946914430077"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4ff9d287-bbbb-4e6c-95c2-68a300426981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTI"," userResponse":" MTI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914430278","data":{"timestamp":" 946914430277"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4ff9d287-bbbb-4e6c-95c2-68a300426981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914431117","data":{"timestamp":" 946914431117"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4ff9d287-bbbb-4e6c-95c2-68a300426981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MCHUNGWA"," userResponse":" MCHUNGWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914432050","data":{"timestamp":" 946914432050"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4ff9d287-bbbb-4e6c-95c2-68a300426981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUA"," userResponse":" KUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914432989","data":{"timestamp":" 946914432989"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4ff9d287-bbbb-4e6c-95c2-68a300426981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKUBWA"," userResponse":" MKUBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914434003","data":{"timestamp":" 946914434003"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4ff9d287-bbbb-4e6c-95c2-68a300426981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UZAE"," userResponse":" UZAE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914434798","data":{"timestamp":" 946914434798"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4ff9d287-bbbb-4e6c-95c2-68a300426981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MACHUNGWA"," userResponse":" MACHUNGWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914435538","data":{"timestamp":" 946914435538"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4ff9d287-bbbb-4e6c-95c2-68a300426981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MENGI"," userResponse":" MENGI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914436348","data":{"timestamp":" 946914436348"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4ff9d287-bbbb-4e6c-95c2-68a300426981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaamka na kuongea na mmea mchanga wa Mchungwa Tafadhali mti wa Mchungwa kua mkubwa uzae machungwa mengi mabivu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MABIVU"," userResponse":" MABIVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914439541","data":{"timestamp":" 946914439541"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4ff9d287-bbbb-4e6c-95c2-68a300426981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaenda shuleni na njiani anaongea na Nyasi Tafadhali Nyasi kua kijani zaidi na zaidi na wala usikauke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KHALAI"," userResponse":" KHALAI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914440561","data":{"timestamp":" 946914440561"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4ff9d287-bbbb-4e6c-95c2-68a300426981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaenda shuleni na njiani anaongea na Nyasi Tafadhali Nyasi kua kijani zaidi na zaidi na wala usikauke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAENDA"," userResponse":" ANAENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914441375","data":{"timestamp":" 946914441373"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4ff9d287-bbbb-4e6c-95c2-68a300426981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaenda shuleni na njiani anaongea na Nyasi Tafadhali Nyasi kua kijani zaidi na zaidi na wala usikauke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHULENI"," userResponse":" SHULENI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914441567","data":{"timestamp":" 946914441567"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4ff9d287-bbbb-4e6c-95c2-68a300426981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaenda shuleni na njiani anaongea na Nyasi Tafadhali Nyasi kua kijani zaidi na zaidi na wala usikauke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914442545","data":{"timestamp":" 946914442544"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4ff9d287-bbbb-4e6c-95c2-68a300426981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaenda shuleni na njiani anaongea na Nyasi Tafadhali Nyasi kua kijani zaidi na zaidi na wala usikauke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJIANI"," userResponse":" NJIANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914443872","data":{"timestamp":" 946914443872"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4ff9d287-bbbb-4e6c-95c2-68a300426981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaenda shuleni na njiani anaongea na Nyasi Tafadhali Nyasi kua kijani zaidi na zaidi na wala usikauke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAONGEA"," userResponse":" ANAONGEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914444076","data":{"timestamp":" 946914444076"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4ff9d287-bbbb-4e6c-95c2-68a300426981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaenda shuleni na njiani anaongea na Nyasi Tafadhali Nyasi kua kijani zaidi na zaidi na wala usikauke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914444828","data":{"timestamp":" 946914444827"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4ff9d287-bbbb-4e6c-95c2-68a300426981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaenda shuleni na njiani anaongea na Nyasi Tafadhali Nyasi kua kijani zaidi na zaidi na wala usikauke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYASI"," userResponse":" NYASI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914446499","data":{"timestamp":" 946914446499"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4ff9d287-bbbb-4e6c-95c2-68a300426981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaenda shuleni na njiani anaongea na Nyasi Tafadhali Nyasi kua kijani zaidi na zaidi na wala usikauke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAFADHALI"," userResponse":" TAFADHALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914447237","data":{"timestamp":" 946914447237"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4ff9d287-bbbb-4e6c-95c2-68a300426981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaenda shuleni na njiani anaongea na Nyasi Tafadhali Nyasi kua kijani zaidi na zaidi na wala usikauke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYASI"," userResponse":" NYASI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914448155","data":{"timestamp":" 946914448155"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4ff9d287-bbbb-4e6c-95c2-68a300426981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaenda shuleni na njiani anaongea na Nyasi Tafadhali Nyasi kua kijani zaidi na zaidi na wala usikauke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUA"," userResponse":" KUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914448990","data":{"timestamp":" 946914448989"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4ff9d287-bbbb-4e6c-95c2-68a300426981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaenda shuleni na njiani anaongea na Nyasi Tafadhali Nyasi kua kijani zaidi na zaidi na wala usikauke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIJANI"," userResponse":" KIJANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914449873","data":{"timestamp":" 946914449873"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4ff9d287-bbbb-4e6c-95c2-68a300426981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaenda shuleni na njiani anaongea na Nyasi Tafadhali Nyasi kua kijani zaidi na zaidi na wala usikauke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAIDI"," userResponse":" ZAIDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914450119","data":{"timestamp":" 946914450119"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4ff9d287-bbbb-4e6c-95c2-68a300426981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaenda shuleni na njiani anaongea na Nyasi Tafadhali Nyasi kua kijani zaidi na zaidi na wala usikauke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914450972","data":{"timestamp":" 946914450971"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4ff9d287-bbbb-4e6c-95c2-68a300426981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaenda shuleni na njiani anaongea na Nyasi Tafadhali Nyasi kua kijani zaidi na zaidi na wala usikauke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAIDI"," userResponse":" ZAIDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914451444","data":{"timestamp":" 946914451443"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4ff9d287-bbbb-4e6c-95c2-68a300426981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaenda shuleni na njiani anaongea na Nyasi Tafadhali Nyasi kua kijani zaidi na zaidi na wala usikauke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914451769","data":{"timestamp":" 946914451768"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4ff9d287-bbbb-4e6c-95c2-68a300426981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaenda shuleni na njiani anaongea na Nyasi Tafadhali Nyasi kua kijani zaidi na zaidi na wala usikauke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALA"," userResponse":" WALA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914453065","data":{"timestamp":" 946914453064"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4ff9d287-bbbb-4e6c-95c2-68a300426981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anaenda shuleni na njiani anaongea na Nyasi Tafadhali Nyasi kua kijani zaidi na zaidi na wala usikauke."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" USIKAUKE"," userResponse":" USIKAUKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914456634","data":{"timestamp":" 946914456634"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4ff9d287-bbbb-4e6c-95c2-68a300426981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anayapita Maua ya mwituni na kusema Tafadhali Maua endelea kunawiri ili niweze kukuweka kwenye nywele zangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KHALAI"," userResponse":" KHALAI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914457947","data":{"timestamp":" 946914457947"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4ff9d287-bbbb-4e6c-95c2-68a300426981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anayapita Maua ya mwituni na kusema Tafadhali Maua endelea kunawiri ili niweze kukuweka kwenye nywele zangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAYAPITA"," userResponse":" ANAYAPITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914458296","data":{"timestamp":" 946914458295"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4ff9d287-bbbb-4e6c-95c2-68a300426981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anayapita Maua ya mwituni na kusema Tafadhali Maua endelea kunawiri ili niweze kukuweka kwenye nywele zangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAUA"," userResponse":" MAUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914458899","data":{"timestamp":" 946914458897"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4ff9d287-bbbb-4e6c-95c2-68a300426981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anayapita Maua ya mwituni na kusema Tafadhali Maua endelea kunawiri ili niweze kukuweka kwenye nywele zangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914459738","data":{"timestamp":" 946914459738"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4ff9d287-bbbb-4e6c-95c2-68a300426981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anayapita Maua ya mwituni na kusema Tafadhali Maua endelea kunawiri ili niweze kukuweka kwenye nywele zangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWITUNI"," userResponse":" MWITUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914459992","data":{"timestamp":" 946914459992"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4ff9d287-bbbb-4e6c-95c2-68a300426981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anayapita Maua ya mwituni na kusema Tafadhali Maua endelea kunawiri ili niweze kukuweka kwenye nywele zangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914460833","data":{"timestamp":" 946914460832"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4ff9d287-bbbb-4e6c-95c2-68a300426981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anayapita Maua ya mwituni na kusema Tafadhali Maua endelea kunawiri ili niweze kukuweka kwenye nywele zangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUSEMA"," userResponse":" KUSEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914462567","data":{"timestamp":" 946914462566"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4ff9d287-bbbb-4e6c-95c2-68a300426981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anayapita Maua ya mwituni na kusema Tafadhali Maua endelea kunawiri ili niweze kukuweka kwenye nywele zangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAFADHALI"," userResponse":" TAFADHALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914463424","data":{"timestamp":" 946914463423"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4ff9d287-bbbb-4e6c-95c2-68a300426981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anayapita Maua ya mwituni na kusema Tafadhali Maua endelea kunawiri ili niweze kukuweka kwenye nywele zangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAUA"," userResponse":" MAUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914464846","data":{"timestamp":" 946914464846"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4ff9d287-bbbb-4e6c-95c2-68a300426981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anayapita Maua ya mwituni na kusema Tafadhali Maua endelea kunawiri ili niweze kukuweka kwenye nywele zangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ENDELEA"," userResponse":" ENDELEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914466458","data":{"timestamp":" 946914466457"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4ff9d287-bbbb-4e6c-95c2-68a300426981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anayapita Maua ya mwituni na kusema Tafadhali Maua endelea kunawiri ili niweze kukuweka kwenye nywele zangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNAWIRI"," userResponse":" KUNAWIRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914467344","data":{"timestamp":" 946914467343"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4ff9d287-bbbb-4e6c-95c2-68a300426981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anayapita Maua ya mwituni na kusema Tafadhali Maua endelea kunawiri ili niweze kukuweka kwenye nywele zangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILI"," userResponse":" ILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914468127","data":{"timestamp":" 946914468126"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4ff9d287-bbbb-4e6c-95c2-68a300426981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anayapita Maua ya mwituni na kusema Tafadhali Maua endelea kunawiri ili niweze kukuweka kwenye nywele zangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIWEZE"," userResponse":" NIWEZE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914469117","data":{"timestamp":" 946914469116"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4ff9d287-bbbb-4e6c-95c2-68a300426981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anayapita Maua ya mwituni na kusema Tafadhali Maua endelea kunawiri ili niweze kukuweka kwenye nywele zangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUKUWEKA"," userResponse":" KUKUWEKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914469664","data":{"timestamp":" 946914469664"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4ff9d287-bbbb-4e6c-95c2-68a300426981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anayapita Maua ya mwituni na kusema Tafadhali Maua endelea kunawiri ili niweze kukuweka kwenye nywele zangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914470141","data":{"timestamp":" 946914470141"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4ff9d287-bbbb-4e6c-95c2-68a300426981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anayapita Maua ya mwituni na kusema Tafadhali Maua endelea kunawiri ili niweze kukuweka kwenye nywele zangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYWELE"," userResponse":" NYWELE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914470978","data":{"timestamp":" 946914470977"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4ff9d287-bbbb-4e6c-95c2-68a300426981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anayapita Maua ya mwituni na kusema Tafadhali Maua endelea kunawiri ili niweze kukuweka kwenye nywele zangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZANGU"," userResponse":" ZANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914473850","data":{"timestamp":" 946914473849"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4ff9d287-bbbb-4e6c-95c2-68a300426981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akiwa shuleni Khalai anauzungumzia Mti ulioko katikati ya shule Tafadhali Mti zaa matawi makubwa ili tusomee chini ya kivuli chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKIWA"," userResponse":" AKIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914474785","data":{"timestamp":" 946914474784"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4ff9d287-bbbb-4e6c-95c2-68a300426981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akiwa shuleni Khalai anauzungumzia Mti ulioko katikati ya shule Tafadhali Mti zaa matawi makubwa ili tusomee chini ya kivuli chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHULENI"," userResponse":" SHULENI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914476006","data":{"timestamp":" 946914476006"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4ff9d287-bbbb-4e6c-95c2-68a300426981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akiwa shuleni Khalai anauzungumzia Mti ulioko katikati ya shule Tafadhali Mti zaa matawi makubwa ili tusomee chini ya kivuli chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KHALAI"," userResponse":" KHALAI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914477860","data":{"timestamp":" 946914477859"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4ff9d287-bbbb-4e6c-95c2-68a300426981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akiwa shuleni Khalai anauzungumzia Mti ulioko katikati ya shule Tafadhali Mti zaa matawi makubwa ili tusomee chini ya kivuli chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAUZUNGUMZIA"," userResponse":" ANAUZUNGUMZIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914478564","data":{"timestamp":" 946914478564"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4ff9d287-bbbb-4e6c-95c2-68a300426981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akiwa shuleni Khalai anauzungumzia Mti ulioko katikati ya shule Tafadhali Mti zaa matawi makubwa ili tusomee chini ya kivuli chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTI"," userResponse":" MTI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914479763","data":{"timestamp":" 946914479763"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4ff9d287-bbbb-4e6c-95c2-68a300426981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akiwa shuleni Khalai anauzungumzia Mti ulioko katikati ya shule Tafadhali Mti zaa matawi makubwa ili tusomee chini ya kivuli chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ULIOKO"," userResponse":" ULIOKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914480930","data":{"timestamp":" 946914480930"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4ff9d287-bbbb-4e6c-95c2-68a300426981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akiwa shuleni Khalai anauzungumzia Mti ulioko katikati ya shule Tafadhali Mti zaa matawi makubwa ili tusomee chini ya kivuli chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKATI"," userResponse":" KATIKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914481014","data":{"timestamp":" 946914481014"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4ff9d287-bbbb-4e6c-95c2-68a300426981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akiwa shuleni Khalai anauzungumzia Mti ulioko katikati ya shule Tafadhali Mti zaa matawi makubwa ili tusomee chini ya kivuli chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914481467","data":{"timestamp":" 946914481467"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4ff9d287-bbbb-4e6c-95c2-68a300426981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akiwa shuleni Khalai anauzungumzia Mti ulioko katikati ya shule Tafadhali Mti zaa matawi makubwa ili tusomee chini ya kivuli chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHULE"," userResponse":" SHULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914483281","data":{"timestamp":" 946914483281"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4ff9d287-bbbb-4e6c-95c2-68a300426981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akiwa shuleni Khalai anauzungumzia Mti ulioko katikati ya shule Tafadhali Mti zaa matawi makubwa ili tusomee chini ya kivuli chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAFADHALI"," userResponse":" TAFADHALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914484055","data":{"timestamp":" 946914484055"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4ff9d287-bbbb-4e6c-95c2-68a300426981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akiwa shuleni Khalai anauzungumzia Mti ulioko katikati ya shule Tafadhali Mti zaa matawi makubwa ili tusomee chini ya kivuli chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTI"," userResponse":" MTI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914485022","data":{"timestamp":" 946914485022"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4ff9d287-bbbb-4e6c-95c2-68a300426981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akiwa shuleni Khalai anauzungumzia Mti ulioko katikati ya shule Tafadhali Mti zaa matawi makubwa ili tusomee chini ya kivuli chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAA"," userResponse":" ZAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914485840","data":{"timestamp":" 946914485840"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4ff9d287-bbbb-4e6c-95c2-68a300426981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akiwa shuleni Khalai anauzungumzia Mti ulioko katikati ya shule Tafadhali Mti zaa matawi makubwa ili tusomee chini ya kivuli chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATAWI"," userResponse":" MATAWI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914486784","data":{"timestamp":" 946914486784"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4ff9d287-bbbb-4e6c-95c2-68a300426981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akiwa shuleni Khalai anauzungumzia Mti ulioko katikati ya shule Tafadhali Mti zaa matawi makubwa ili tusomee chini ya kivuli chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAKUBWA"," userResponse":" MAKUBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914487669","data":{"timestamp":" 946914487669"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4ff9d287-bbbb-4e6c-95c2-68a300426981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akiwa shuleni Khalai anauzungumzia Mti ulioko katikati ya shule Tafadhali Mti zaa matawi makubwa ili tusomee chini ya kivuli chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILI"," userResponse":" ILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914488413","data":{"timestamp":" 946914488413"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4ff9d287-bbbb-4e6c-95c2-68a300426981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akiwa shuleni Khalai anauzungumzia Mti ulioko katikati ya shule Tafadhali Mti zaa matawi makubwa ili tusomee chini ya kivuli chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUSOMEE"," userResponse":" TUSOMEE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914489536","data":{"timestamp":" 946914489535"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4ff9d287-bbbb-4e6c-95c2-68a300426981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akiwa shuleni Khalai anauzungumzia Mti ulioko katikati ya shule Tafadhali Mti zaa matawi makubwa ili tusomee chini ya kivuli chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHINI"," userResponse":" CHINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914489643","data":{"timestamp":" 946914489643"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4ff9d287-bbbb-4e6c-95c2-68a300426981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akiwa shuleni Khalai anauzungumzia Mti ulioko katikati ya shule Tafadhali Mti zaa matawi makubwa ili tusomee chini ya kivuli chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914490390","data":{"timestamp":" 946914490389"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4ff9d287-bbbb-4e6c-95c2-68a300426981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akiwa shuleni Khalai anauzungumzia Mti ulioko katikati ya shule Tafadhali Mti zaa matawi makubwa ili tusomee chini ya kivuli chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIVULI"," userResponse":" KIVULI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914491134","data":{"timestamp":" 946914491134"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4ff9d287-bbbb-4e6c-95c2-68a300426981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akiwa shuleni Khalai anauzungumzia Mti ulioko katikati ya shule Tafadhali Mti zaa matawi makubwa ili tusomee chini ya kivuli chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 19"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKO"," userResponse":" CHAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914493913","data":{"timestamp":" 946914493913"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4ff9d287-bbbb-4e6c-95c2-68a300426981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anauzungumzia ua unaoizingira shule yake Tafadhali Ua kua mwenye nguvu ili uzuie shule yetu kutokana na watu wabaya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KHALAI"," userResponse":" KHALAI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914496261","data":{"timestamp":" 946914496260"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4ff9d287-bbbb-4e6c-95c2-68a300426981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anauzungumzia ua unaoizingira shule yake Tafadhali Ua kua mwenye nguvu ili uzuie shule yetu kutokana na watu wabaya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAUZUNGUMZIA"," userResponse":" ANAUZUNGUMZIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914496857","data":{"timestamp":" 946914496856"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4ff9d287-bbbb-4e6c-95c2-68a300426981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anauzungumzia ua unaoizingira shule yake Tafadhali Ua kua mwenye nguvu ili uzuie shule yetu kutokana na watu wabaya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UA"," userResponse":" UA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914498899","data":{"timestamp":" 946914498898"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4ff9d287-bbbb-4e6c-95c2-68a300426981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anauzungumzia ua unaoizingira shule yake Tafadhali Ua kua mwenye nguvu ili uzuie shule yetu kutokana na watu wabaya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UNAOIZINGIRA"," userResponse":" UNAOIZINGIRA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914499267","data":{"timestamp":" 946914499267"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4ff9d287-bbbb-4e6c-95c2-68a300426981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anauzungumzia ua unaoizingira shule yake Tafadhali Ua kua mwenye nguvu ili uzuie shule yetu kutokana na watu wabaya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHULE"," userResponse":" SHULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914500032","data":{"timestamp":" 946914500032"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4ff9d287-bbbb-4e6c-95c2-68a300426981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anauzungumzia ua unaoizingira shule yake Tafadhali Ua kua mwenye nguvu ili uzuie shule yetu kutokana na watu wabaya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914501837","data":{"timestamp":" 946914501836"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4ff9d287-bbbb-4e6c-95c2-68a300426981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anauzungumzia ua unaoizingira shule yake Tafadhali Ua kua mwenye nguvu ili uzuie shule yetu kutokana na watu wabaya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAFADHALI"," userResponse":" TAFADHALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914502482","data":{"timestamp":" 946914502481"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4ff9d287-bbbb-4e6c-95c2-68a300426981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anauzungumzia ua unaoizingira shule yake Tafadhali Ua kua mwenye nguvu ili uzuie shule yetu kutokana na watu wabaya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UA"," userResponse":" UA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914503555","data":{"timestamp":" 946914503555"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4ff9d287-bbbb-4e6c-95c2-68a300426981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anauzungumzia ua unaoizingira shule yake Tafadhali Ua kua mwenye nguvu ili uzuie shule yetu kutokana na watu wabaya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUA"," userResponse":" KUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914504160","data":{"timestamp":" 946914504160"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4ff9d287-bbbb-4e6c-95c2-68a300426981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anauzungumzia ua unaoizingira shule yake Tafadhali Ua kua mwenye nguvu ili uzuie shule yetu kutokana na watu wabaya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWENYE"," userResponse":" MWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914505047","data":{"timestamp":" 946914505047"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4ff9d287-bbbb-4e6c-95c2-68a300426981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anauzungumzia ua unaoizingira shule yake Tafadhali Ua kua mwenye nguvu ili uzuie shule yetu kutokana na watu wabaya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGUVU"," userResponse":" NGUVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914506046","data":{"timestamp":" 946914506046"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4ff9d287-bbbb-4e6c-95c2-68a300426981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anauzungumzia ua unaoizingira shule yake Tafadhali Ua kua mwenye nguvu ili uzuie shule yetu kutokana na watu wabaya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILI"," userResponse":" ILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914506855","data":{"timestamp":" 946914506854"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4ff9d287-bbbb-4e6c-95c2-68a300426981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anauzungumzia ua unaoizingira shule yake Tafadhali Ua kua mwenye nguvu ili uzuie shule yetu kutokana na watu wabaya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UZUIE"," userResponse":" UZUIE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914507368","data":{"timestamp":" 946914507367"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4ff9d287-bbbb-4e6c-95c2-68a300426981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anauzungumzia ua unaoizingira shule yake Tafadhali Ua kua mwenye nguvu ili uzuie shule yetu kutokana na watu wabaya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHULE"," userResponse":" SHULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914507792","data":{"timestamp":" 946914507792"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4ff9d287-bbbb-4e6c-95c2-68a300426981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anauzungumzia ua unaoizingira shule yake Tafadhali Ua kua mwenye nguvu ili uzuie shule yetu kutokana na watu wabaya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YETU"," userResponse":" YETU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914509049","data":{"timestamp":" 946914509049"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4ff9d287-bbbb-4e6c-95c2-68a300426981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anauzungumzia ua unaoizingira shule yake Tafadhali Ua kua mwenye nguvu ili uzuie shule yetu kutokana na watu wabaya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTOKANA"," userResponse":" KUTOKANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914509296","data":{"timestamp":" 946914509295"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4ff9d287-bbbb-4e6c-95c2-68a300426981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anauzungumzia ua unaoizingira shule yake Tafadhali Ua kua mwenye nguvu ili uzuie shule yetu kutokana na watu wabaya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914509801","data":{"timestamp":" 946914509800"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4ff9d287-bbbb-4e6c-95c2-68a300426981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anauzungumzia ua unaoizingira shule yake Tafadhali Ua kua mwenye nguvu ili uzuie shule yetu kutokana na watu wabaya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WATU"," userResponse":" WATU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914510765","data":{"timestamp":" 946914510762"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4ff9d287-bbbb-4e6c-95c2-68a300426981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Khalai anauzungumzia ua unaoizingira shule yake Tafadhali Ua kua mwenye nguvu ili uzuie shule yetu kutokana na watu wabaya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WABAYA"," userResponse":" WABAYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914513835","data":{"timestamp":" 946914513835"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4ff9d287-bbbb-4e6c-95c2-68a300426981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anaporudi nyumbani alasiri Khalai anautembelea mti wa Mchungwa kuangalia ikiwa machungwa yameiva."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAPORUDI"," userResponse":" ANAPORUDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914514699","data":{"timestamp":" 946914514698"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4ff9d287-bbbb-4e6c-95c2-68a300426981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anaporudi nyumbani alasiri Khalai anautembelea mti wa Mchungwa kuangalia ikiwa machungwa yameiva."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBANI"," userResponse":" NYUMBANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914515875","data":{"timestamp":" 946914515875"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4ff9d287-bbbb-4e6c-95c2-68a300426981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anaporudi nyumbani alasiri Khalai anautembelea mti wa Mchungwa kuangalia ikiwa machungwa yameiva."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALASIRI"," userResponse":" ALASIRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914517091","data":{"timestamp":" 946914517091"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4ff9d287-bbbb-4e6c-95c2-68a300426981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anaporudi nyumbani alasiri Khalai anautembelea mti wa Mchungwa kuangalia ikiwa machungwa yameiva."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KHALAI"," userResponse":" KHALAI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914518716","data":{"timestamp":" 946914518715"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4ff9d287-bbbb-4e6c-95c2-68a300426981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anaporudi nyumbani alasiri Khalai anautembelea mti wa Mchungwa kuangalia ikiwa machungwa yameiva."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAUTEMBELEA"," userResponse":" ANAUTEMBELEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914519303","data":{"timestamp":" 946914519303"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4ff9d287-bbbb-4e6c-95c2-68a300426981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anaporudi nyumbani alasiri Khalai anautembelea mti wa Mchungwa kuangalia ikiwa machungwa yameiva."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTI"," userResponse":" MTI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914519522","data":{"timestamp":" 946914519522"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4ff9d287-bbbb-4e6c-95c2-68a300426981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anaporudi nyumbani alasiri Khalai anautembelea mti wa Mchungwa kuangalia ikiwa machungwa yameiva."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914520378","data":{"timestamp":" 946914520377"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4ff9d287-bbbb-4e6c-95c2-68a300426981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anaporudi nyumbani alasiri Khalai anautembelea mti wa Mchungwa kuangalia ikiwa machungwa yameiva."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MCHUNGWA"," userResponse":" MCHUNGWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914521993","data":{"timestamp":" 946914521993"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4ff9d287-bbbb-4e6c-95c2-68a300426981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anaporudi nyumbani alasiri Khalai anautembelea mti wa Mchungwa kuangalia ikiwa machungwa yameiva."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUANGALIA"," userResponse":" KUANGALIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914522773","data":{"timestamp":" 946914522773"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4ff9d287-bbbb-4e6c-95c2-68a300426981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anaporudi nyumbani alasiri Khalai anautembelea mti wa Mchungwa kuangalia ikiwa machungwa yameiva."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" IKIWA"," userResponse":" IKIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914523653","data":{"timestamp":" 946914523653"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4ff9d287-bbbb-4e6c-95c2-68a300426981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anaporudi nyumbani alasiri Khalai anautembelea mti wa Mchungwa kuangalia ikiwa machungwa yameiva."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MACHUNGWA"," userResponse":" MACHUNGWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914525196","data":{"timestamp":" 946914525195"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4ff9d287-bbbb-4e6c-95c2-68a300426981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anaporudi nyumbani alasiri Khalai anautembelea mti wa Mchungwa kuangalia ikiwa machungwa yameiva."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAMEIVA"," userResponse":" YAMEIVA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914528818","data":{"timestamp":" 946914528817"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4ff9d287-bbbb-4e6c-95c2-68a300426981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Machungwa bado mabichi Khalai anashusha pumzi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MACHUNGWA"," userResponse":" MACHUNGWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914529455","data":{"timestamp":" 946914529454"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4ff9d287-bbbb-4e6c-95c2-68a300426981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Machungwa bado mabichi Khalai anashusha pumzi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BADO"," userResponse":" BADO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914530571","data":{"timestamp":" 946914530571"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4ff9d287-bbbb-4e6c-95c2-68a300426981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Machungwa bado mabichi Khalai anashusha pumzi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MABICHI"," userResponse":" MABICHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914531749","data":{"timestamp":" 946914531749"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4ff9d287-bbbb-4e6c-95c2-68a300426981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Machungwa bado mabichi Khalai anashusha pumzi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KHALAI"," userResponse":" KHALAI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914532829","data":{"timestamp":" 946914532826"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4ff9d287-bbbb-4e6c-95c2-68a300426981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Machungwa bado mabichi Khalai anashusha pumzi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANASHUSHA"," userResponse":" ANASHUSHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914533751","data":{"timestamp":" 946914533751"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4ff9d287-bbbb-4e6c-95c2-68a300426981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Machungwa bado mabichi Khalai anashusha pumzi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PUMZI"," userResponse":" PUMZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914536925","data":{"timestamp":" 946914536921"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4ff9d287-bbbb-4e6c-95c2-68a300426981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda utanipa chungwa mbivu wakati huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NITAKUONA"," userResponse":" NITAKUONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914537658","data":{"timestamp":" 946914537658"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4ff9d287-bbbb-4e6c-95c2-68a300426981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda utanipa chungwa mbivu wakati huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KESHO"," userResponse":" KESHO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914538149","data":{"timestamp":" 946914538149"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4ff9d287-bbbb-4e6c-95c2-68a300426981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda utanipa chungwa mbivu wakati huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WE"," userResponse":" WE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914538651","data":{"timestamp":" 946914538650"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4ff9d287-bbbb-4e6c-95c2-68a300426981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda utanipa chungwa mbivu wakati huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTI"," userResponse":" MTI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914539554","data":{"timestamp":" 946914539553"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4ff9d287-bbbb-4e6c-95c2-68a300426981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda utanipa chungwa mbivu wakati huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MCHUNGWA"," userResponse":" MCHUNGWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914542435","data":{"timestamp":" 946914542435"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4ff9d287-bbbb-4e6c-95c2-68a300426981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda utanipa chungwa mbivu wakati huo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LABDA"," userResponse":" LABDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914543430","data":{"timestamp":" 946914543425"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4ff9d287-bbbb-4e6c-95c2-68a300426981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda utanipa chungwa mbivu wakati huo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTANIPA"," userResponse":" UTANIPA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914543983","data":{"timestamp":" 946914543982"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4ff9d287-bbbb-4e6c-95c2-68a300426981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda utanipa chungwa mbivu wakati huo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGWA"," userResponse":" CHUNGWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914544576","data":{"timestamp":" 946914544576"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4ff9d287-bbbb-4e6c-95c2-68a300426981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda utanipa chungwa mbivu wakati huo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBIVU"," userResponse":" MBIVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914545246","data":{"timestamp":" 946914545246"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4ff9d287-bbbb-4e6c-95c2-68a300426981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda utanipa chungwa mbivu wakati huo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914545942","data":{"timestamp":" 946914545942"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4ff9d287-bbbb-4e6c-95c2-68a300426981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda utanipa chungwa mbivu wakati huo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUO"," userResponse":" HUO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914548780","data":{"timestamp":" 946914548779"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4ff9d287-bbbb-4e6c-95c2-68a300426981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" Labda utanipa chungwa mbivu wakati huo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914548881","data":{"timestamp":" 946914548881"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4ff9d287-bbbb-4e6c-95c2-68a300426981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Labda utanipa chungwa mbivu wakati huo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUO"," userResponse":" HUO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..A.all.rand.all.stat.show.27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914554929","data":{"timestamp":" 946914554929"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4ff9d287-bbbb-4e6c-95c2-68a300426981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Labda utanipa chungwa mbivu wakati huo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.num:0..9.by.1.asc.q2s.AV.mc.13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914560937","data":{"timestamp":" 946914560937"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 4ff9d287-bbbb-4e6c-95c2-68a300426981"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Labda utanipa chungwa mbivu wakati huo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-A.rand.16__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914571761","data":{"timestamp":" 946914571760"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 94d9b9f7-c97d-4513-b14f-30d587f8699a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-A.rand.16__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ALICHEZA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALICHEZA"," userResponse":" ALICHEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-A.rand.16__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914576564","data":{"timestamp":" 946914576564"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 94d9b9f7-c97d-4513-b14f-30d587f8699a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-A.rand.16__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" ALICHEZA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914576688","data":{"timestamp":" 946914576688"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 94d9b9f7-c97d-4513-b14f-30d587f8699a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-A.rand.16__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" ALICHEZA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALICHEZA"," userResponse":" ALICHEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914602995","data":{"timestamp":" 946914602995"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" eeaaac1c-7ff0-4bcb-b948-328e4857fa2a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Upepo unanguruma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UPEPO"," userResponse":" UPEPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914604618","data":{"timestamp":" 946914604618"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" eeaaac1c-7ff0-4bcb-b948-328e4857fa2a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Upepo unanguruma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UNANGURUMA"," userResponse":" UNANGURUMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914607834","data":{"timestamp":" 946914607834"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" eeaaac1c-7ff0-4bcb-b948-328e4857fa2a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Unanguruma kupita makao yetu kwa kasi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UNANGURUMA"," userResponse":" UNANGURUMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914608498","data":{"timestamp":" 946914608498"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" eeaaac1c-7ff0-4bcb-b948-328e4857fa2a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Unanguruma kupita makao yetu kwa kasi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUPITA"," userResponse":" KUPITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914609111","data":{"timestamp":" 946914609111"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" eeaaac1c-7ff0-4bcb-b948-328e4857fa2a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Unanguruma kupita makao yetu kwa kasi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAKAO"," userResponse":" MAKAO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914609424","data":{"timestamp":" 946914609423"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" eeaaac1c-7ff0-4bcb-b948-328e4857fa2a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Unanguruma kupita makao yetu kwa kasi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YETU"," userResponse":" YETU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914609890","data":{"timestamp":" 946914609890"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" eeaaac1c-7ff0-4bcb-b948-328e4857fa2a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Unanguruma kupita makao yetu kwa kasi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914610645","data":{"timestamp":" 946914610645"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" eeaaac1c-7ff0-4bcb-b948-328e4857fa2a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Unanguruma kupita makao yetu kwa kasi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KASI"," userResponse":" KASI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914613720","data":{"timestamp":" 946914613719"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" eeaaac1c-7ff0-4bcb-b948-328e4857fa2a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Upepo ni mkali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UPEPO"," userResponse":" UPEPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914613932","data":{"timestamp":" 946914613932"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" eeaaac1c-7ff0-4bcb-b948-328e4857fa2a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Upepo ni mkali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914614755","data":{"timestamp":" 946914614755"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" eeaaac1c-7ff0-4bcb-b948-328e4857fa2a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Upepo ni mkali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKALI"," userResponse":" MKALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914618388","data":{"timestamp":" 946914618387"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" eeaaac1c-7ff0-4bcb-b948-328e4857fa2a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Unakibandua kishada changu kutoka mkononi mwangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UNAKIBANDUA"," userResponse":" UNAKIBANDUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914618973","data":{"timestamp":" 946914618973"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" eeaaac1c-7ff0-4bcb-b948-328e4857fa2a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Unakibandua kishada changu kutoka mkononi mwangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISHADA"," userResponse":" KISHADA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914619606","data":{"timestamp":" 946914619605"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" eeaaac1c-7ff0-4bcb-b948-328e4857fa2a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Unakibandua kishada changu kutoka mkononi mwangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHANGU"," userResponse":" CHANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914620433","data":{"timestamp":" 946914620433"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" eeaaac1c-7ff0-4bcb-b948-328e4857fa2a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Unakibandua kishada changu kutoka mkononi mwangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTOKA"," userResponse":" KUTOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914621111","data":{"timestamp":" 946914621110"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" eeaaac1c-7ff0-4bcb-b948-328e4857fa2a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Unakibandua kishada changu kutoka mkononi mwangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKONONI"," userResponse":" MKONONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914621625","data":{"timestamp":" 946914621625"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" eeaaac1c-7ff0-4bcb-b948-328e4857fa2a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Unakibandua kishada changu kutoka mkononi mwangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWANGU"," userResponse":" MWANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914625616","data":{"timestamp":" 946914625616"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" eeaaac1c-7ff0-4bcb-b948-328e4857fa2a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninakifuata kishada changu lakini Upepo mkali unanirusha mbali nacho."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINAKIFUATA"," userResponse":" NINAKIFUATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914626232","data":{"timestamp":" 946914626231"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" eeaaac1c-7ff0-4bcb-b948-328e4857fa2a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninakifuata kishada changu lakini Upepo mkali unanirusha mbali nacho."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISHADA"," userResponse":" KISHADA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914626866","data":{"timestamp":" 946914626866"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" eeaaac1c-7ff0-4bcb-b948-328e4857fa2a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninakifuata kishada changu lakini Upepo mkali unanirusha mbali nacho."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHANGU"," userResponse":" CHANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914627544","data":{"timestamp":" 946914627544"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" eeaaac1c-7ff0-4bcb-b948-328e4857fa2a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninakifuata kishada changu lakini Upepo mkali unanirusha mbali nacho."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914628071","data":{"timestamp":" 946914628071"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" eeaaac1c-7ff0-4bcb-b948-328e4857fa2a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninakifuata kishada changu lakini Upepo mkali unanirusha mbali nacho."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UPEPO"," userResponse":" UPEPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914628790","data":{"timestamp":" 946914628789"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" eeaaac1c-7ff0-4bcb-b948-328e4857fa2a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninakifuata kishada changu lakini Upepo mkali unanirusha mbali nacho."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKALI"," userResponse":" MKALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914629883","data":{"timestamp":" 946914629883"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" eeaaac1c-7ff0-4bcb-b948-328e4857fa2a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninakifuata kishada changu lakini Upepo mkali unanirusha mbali nacho."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UNANIRUSHA"," userResponse":" UNANIRUSHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914630578","data":{"timestamp":" 946914630578"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" eeaaac1c-7ff0-4bcb-b948-328e4857fa2a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninakifuata kishada changu lakini Upepo mkali unanirusha mbali nacho."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBALI"," userResponse":" MBALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914631128","data":{"timestamp":" 946914631128"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" eeaaac1c-7ff0-4bcb-b948-328e4857fa2a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninakifuata kishada changu lakini Upepo mkali unanirusha mbali nacho."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NACHO"," userResponse":" NACHO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914634172","data":{"timestamp":" 946914634172"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" eeaaac1c-7ff0-4bcb-b948-328e4857fa2a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Upepo unageuka na kuwa dhoruba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UPEPO"," userResponse":" UPEPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914635317","data":{"timestamp":" 946914635317"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" eeaaac1c-7ff0-4bcb-b948-328e4857fa2a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Upepo unageuka na kuwa dhoruba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UNAGEUKA"," userResponse":" UNAGEUKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914635805","data":{"timestamp":" 946914635805"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" eeaaac1c-7ff0-4bcb-b948-328e4857fa2a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Upepo unageuka na kuwa dhoruba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914636448","data":{"timestamp":" 946914636448"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" eeaaac1c-7ff0-4bcb-b948-328e4857fa2a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Upepo unageuka na kuwa dhoruba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWA"," userResponse":" KUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914637425","data":{"timestamp":" 946914637424"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" eeaaac1c-7ff0-4bcb-b948-328e4857fa2a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Upepo unageuka na kuwa dhoruba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" DHORUBA"," userResponse":" DHORUBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914640463","data":{"timestamp":" 946914640462"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" eeaaac1c-7ff0-4bcb-b948-328e4857fa2a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Unakibeba kishada changu juu zaidi na zaidi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UNAKIBEBA"," userResponse":" UNAKIBEBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914641084","data":{"timestamp":" 946914641084"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" eeaaac1c-7ff0-4bcb-b948-328e4857fa2a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Unakibeba kishada changu juu zaidi na zaidi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISHADA"," userResponse":" KISHADA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914641728","data":{"timestamp":" 946914641728"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" eeaaac1c-7ff0-4bcb-b948-328e4857fa2a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Unakibeba kishada changu juu zaidi na zaidi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHANGU"," userResponse":" CHANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914642496","data":{"timestamp":" 946914642496"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" eeaaac1c-7ff0-4bcb-b948-328e4857fa2a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Unakibeba kishada changu juu zaidi na zaidi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUU"," userResponse":" JUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914643547","data":{"timestamp":" 946914643547"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" eeaaac1c-7ff0-4bcb-b948-328e4857fa2a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Unakibeba kishada changu juu zaidi na zaidi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAIDI"," userResponse":" ZAIDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914643805","data":{"timestamp":" 946914643804"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" eeaaac1c-7ff0-4bcb-b948-328e4857fa2a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Unakibeba kishada changu juu zaidi na zaidi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914644885","data":{"timestamp":" 946914644885"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" eeaaac1c-7ff0-4bcb-b948-328e4857fa2a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Unakibeba kishada changu juu zaidi na zaidi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAIDI"," userResponse":" ZAIDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914648123","data":{"timestamp":" 946914648122"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" eeaaac1c-7ff0-4bcb-b948-328e4857fa2a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Dhoruba hii ya kutisha inanimeza mzima mzima!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" DHORUBA"," userResponse":" DHORUBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914648830","data":{"timestamp":" 946914648830"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" eeaaac1c-7ff0-4bcb-b948-328e4857fa2a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Dhoruba hii ya kutisha inanimeza mzima mzima!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HII"," userResponse":" HII"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914648934","data":{"timestamp":" 946914648934"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" eeaaac1c-7ff0-4bcb-b948-328e4857fa2a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Dhoruba hii ya kutisha inanimeza mzima mzima!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914649929","data":{"timestamp":" 946914649929"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" eeaaac1c-7ff0-4bcb-b948-328e4857fa2a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Dhoruba hii ya kutisha inanimeza mzima mzima!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTISHA"," userResponse":" KUTISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914651553","data":{"timestamp":" 946914651553"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" eeaaac1c-7ff0-4bcb-b948-328e4857fa2a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Dhoruba hii ya kutisha inanimeza mzima mzima!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" INANIMEZA"," userResponse":" INANIMEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914652276","data":{"timestamp":" 946914652276"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" eeaaac1c-7ff0-4bcb-b948-328e4857fa2a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Dhoruba hii ya kutisha inanimeza mzima mzima!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MZIMA"," userResponse":" MZIMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914652969","data":{"timestamp":" 946914652969"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" eeaaac1c-7ff0-4bcb-b948-328e4857fa2a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Dhoruba hii ya kutisha inanimeza mzima mzima!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MZIMA"," userResponse":" MZIMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914655532","data":{"timestamp":" 946914655532"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" eeaaac1c-7ff0-4bcb-b948-328e4857fa2a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sioni chochote sigusi chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIONI"," userResponse":" SIONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914656389","data":{"timestamp":" 946914656389"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" eeaaac1c-7ff0-4bcb-b948-328e4857fa2a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sioni chochote sigusi chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHOCHOTE"," userResponse":" CHOCHOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914657572","data":{"timestamp":" 946914657571"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" eeaaac1c-7ff0-4bcb-b948-328e4857fa2a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sioni chochote sigusi chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIGUSI"," userResponse":" SIGUSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914658415","data":{"timestamp":" 946914658415"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" eeaaac1c-7ff0-4bcb-b948-328e4857fa2a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sioni chochote sigusi chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHOCHOTE"," userResponse":" CHOCHOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914662025","data":{"timestamp":" 946914662024"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" eeaaac1c-7ff0-4bcb-b948-328e4857fa2a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninakumbuka kishada changu kizuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINAKUMBUKA"," userResponse":" NINAKUMBUKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914662729","data":{"timestamp":" 946914662729"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" eeaaac1c-7ff0-4bcb-b948-328e4857fa2a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninakumbuka kishada changu kizuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISHADA"," userResponse":" KISHADA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914663633","data":{"timestamp":" 946914663633"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" eeaaac1c-7ff0-4bcb-b948-328e4857fa2a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninakumbuka kishada changu kizuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHANGU"," userResponse":" CHANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914665047","data":{"timestamp":" 946914665046"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" eeaaac1c-7ff0-4bcb-b948-328e4857fa2a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninakumbuka kishada changu kizuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIZURI"," userResponse":" KIZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914667553","data":{"timestamp":" 946914667553"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" eeaaac1c-7ff0-4bcb-b948-328e4857fa2a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je kiko wapi sasa?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JE"," userResponse":" JE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914668537","data":{"timestamp":" 946914668536"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" eeaaac1c-7ff0-4bcb-b948-328e4857fa2a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je kiko wapi sasa?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIKO"," userResponse":" KIKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914669155","data":{"timestamp":" 946914669155"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" eeaaac1c-7ff0-4bcb-b948-328e4857fa2a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je kiko wapi sasa?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAPI"," userResponse":" WAPI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914670345","data":{"timestamp":" 946914670345"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" eeaaac1c-7ff0-4bcb-b948-328e4857fa2a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je kiko wapi sasa?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SASA"," userResponse":" SASA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914672888","data":{"timestamp":" 946914672888"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" eeaaac1c-7ff0-4bcb-b948-328e4857fa2a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda kimenaswa mtini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LABDA"," userResponse":" LABDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914673843","data":{"timestamp":" 946914673842"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" eeaaac1c-7ff0-4bcb-b948-328e4857fa2a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda kimenaswa mtini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIMENASWA"," userResponse":" KIMENASWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914674566","data":{"timestamp":" 946914674566"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" eeaaac1c-7ff0-4bcb-b948-328e4857fa2a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda kimenaswa mtini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTINI"," userResponse":" MTINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914677550","data":{"timestamp":" 946914677550"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" eeaaac1c-7ff0-4bcb-b948-328e4857fa2a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Au labda bado kinapeperushwa angani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AU"," userResponse":" AU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914678239","data":{"timestamp":" 946914678239"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" eeaaac1c-7ff0-4bcb-b948-328e4857fa2a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Au labda bado kinapeperushwa angani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LABDA"," userResponse":" LABDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914678939","data":{"timestamp":" 946914678938"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" eeaaac1c-7ff0-4bcb-b948-328e4857fa2a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Au labda bado kinapeperushwa angani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BADO"," userResponse":" BADO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914680098","data":{"timestamp":" 946914680097"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" eeaaac1c-7ff0-4bcb-b948-328e4857fa2a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Au labda bado kinapeperushwa angani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KINAPEPERUSHWA"," userResponse":" KINAPEPERUSHWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914680862","data":{"timestamp":" 946914680862"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" eeaaac1c-7ff0-4bcb-b948-328e4857fa2a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Au labda bado kinapeperushwa angani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANGANI"," userResponse":" ANGANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914683967","data":{"timestamp":" 946914683967"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" eeaaac1c-7ff0-4bcb-b948-328e4857fa2a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Upepo huu mkali mwishowe unapungua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UPEPO"," userResponse":" UPEPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914684438","data":{"timestamp":" 946914684438"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" eeaaac1c-7ff0-4bcb-b948-328e4857fa2a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Upepo huu mkali mwishowe unapungua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUU"," userResponse":" HUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914685209","data":{"timestamp":" 946914685209"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" eeaaac1c-7ff0-4bcb-b948-328e4857fa2a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Upepo huu mkali mwishowe unapungua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKALI"," userResponse":" MKALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914686162","data":{"timestamp":" 946914686162"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" eeaaac1c-7ff0-4bcb-b948-328e4857fa2a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Upepo huu mkali mwishowe unapungua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWISHOWE"," userResponse":" MWISHOWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914686791","data":{"timestamp":" 946914686789"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" eeaaac1c-7ff0-4bcb-b948-328e4857fa2a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Upepo huu mkali mwishowe unapungua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UNAPUNGUA"," userResponse":" UNAPUNGUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914690653","data":{"timestamp":" 946914690653"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" eeaaac1c-7ff0-4bcb-b948-328e4857fa2a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mimi bado ninazunguka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914691113","data":{"timestamp":" 946914691113"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" eeaaac1c-7ff0-4bcb-b948-328e4857fa2a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mimi bado ninazunguka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIMI"," userResponse":" MIMI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914691683","data":{"timestamp":" 946914691682"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" eeaaac1c-7ff0-4bcb-b948-328e4857fa2a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mimi bado ninazunguka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BADO"," userResponse":" BADO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914692869","data":{"timestamp":" 946914692869"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" eeaaac1c-7ff0-4bcb-b948-328e4857fa2a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mimi bado ninazunguka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINAZUNGUKA"," userResponse":" NINAZUNGUKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914696380","data":{"timestamp":" 946914696380"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" eeaaac1c-7ff0-4bcb-b948-328e4857fa2a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninaacha kuzunguka na kutazama mahali nipo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINAACHA"," userResponse":" NINAACHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914697431","data":{"timestamp":" 946914697431"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" eeaaac1c-7ff0-4bcb-b948-328e4857fa2a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninaacha kuzunguka na kutazama mahali nipo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUZUNGUKA"," userResponse":" KUZUNGUKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914697887","data":{"timestamp":" 946914697886"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" eeaaac1c-7ff0-4bcb-b948-328e4857fa2a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninaacha kuzunguka na kutazama mahali nipo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914698847","data":{"timestamp":" 946914698847"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" eeaaac1c-7ff0-4bcb-b948-328e4857fa2a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninaacha kuzunguka na kutazama mahali nipo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTAZAMA"," userResponse":" KUTAZAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914699470","data":{"timestamp":" 946914699470"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" eeaaac1c-7ff0-4bcb-b948-328e4857fa2a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninaacha kuzunguka na kutazama mahali nipo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHALI"," userResponse":" MAHALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914700130","data":{"timestamp":" 946914700130"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" eeaaac1c-7ff0-4bcb-b948-328e4857fa2a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninaacha kuzunguka na kutazama mahali nipo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIPO"," userResponse":" NIPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914702370","data":{"timestamp":" 946914702370"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" eeaaac1c-7ff0-4bcb-b948-328e4857fa2a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je Upepo ule mkali umeenda wapi?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JE"," userResponse":" JE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914703173","data":{"timestamp":" 946914703173"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" eeaaac1c-7ff0-4bcb-b948-328e4857fa2a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je Upepo ule mkali umeenda wapi?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UPEPO"," userResponse":" UPEPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914703976","data":{"timestamp":" 946914703976"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" eeaaac1c-7ff0-4bcb-b948-328e4857fa2a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je Upepo ule mkali umeenda wapi?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ULE"," userResponse":" ULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914704730","data":{"timestamp":" 946914704730"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" eeaaac1c-7ff0-4bcb-b948-328e4857fa2a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je Upepo ule mkali umeenda wapi?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKALI"," userResponse":" MKALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914705546","data":{"timestamp":" 946914705546"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" eeaaac1c-7ff0-4bcb-b948-328e4857fa2a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je Upepo ule mkali umeenda wapi?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UMEENDA"," userResponse":" UMEENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914706482","data":{"timestamp":" 946914706482"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" eeaaac1c-7ff0-4bcb-b948-328e4857fa2a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je Upepo ule mkali umeenda wapi?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAPI"," userResponse":" WAPI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914710060","data":{"timestamp":" 946914710060"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" eeaaac1c-7ff0-4bcb-b948-328e4857fa2a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sikioni kishada changu kizuri popote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKIONI"," userResponse":" SIKIONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914710669","data":{"timestamp":" 946914710669"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" eeaaac1c-7ff0-4bcb-b948-328e4857fa2a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sikioni kishada changu kizuri popote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISHADA"," userResponse":" KISHADA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914711255","data":{"timestamp":" 946914711255"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" eeaaac1c-7ff0-4bcb-b948-328e4857fa2a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sikioni kishada changu kizuri popote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHANGU"," userResponse":" CHANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914711888","data":{"timestamp":" 946914711887"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" eeaaac1c-7ff0-4bcb-b948-328e4857fa2a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sikioni kishada changu kizuri popote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIZURI"," userResponse":" KIZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914712964","data":{"timestamp":" 946914712964"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" eeaaac1c-7ff0-4bcb-b948-328e4857fa2a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sikioni kishada changu kizuri popote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" POPOTE"," userResponse":" POPOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914715979","data":{"timestamp":" 946914715979"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" eeaaac1c-7ff0-4bcb-b948-328e4857fa2a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siusikii tena Upepo mkali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIUSIKII"," userResponse":" SIUSIKII"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914716648","data":{"timestamp":" 946914716648"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" eeaaac1c-7ff0-4bcb-b948-328e4857fa2a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siusikii tena Upepo mkali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TENA"," userResponse":" TENA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914717113","data":{"timestamp":" 946914717113"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" eeaaac1c-7ff0-4bcb-b948-328e4857fa2a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siusikii tena Upepo mkali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UPEPO"," userResponse":" UPEPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914718057","data":{"timestamp":" 946914718057"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" eeaaac1c-7ff0-4bcb-b948-328e4857fa2a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siusikii tena Upepo mkali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKALI"," userResponse":" MKALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914721324","data":{"timestamp":" 946914721324"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" eeaaac1c-7ff0-4bcb-b948-328e4857fa2a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda kesho nitakipata kishada changu kizuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LABDA"," userResponse":" LABDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914722256","data":{"timestamp":" 946914722256"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" eeaaac1c-7ff0-4bcb-b948-328e4857fa2a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda kesho nitakipata kishada changu kizuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KESHO"," userResponse":" KESHO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914723491","data":{"timestamp":" 946914723491"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" eeaaac1c-7ff0-4bcb-b948-328e4857fa2a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda kesho nitakipata kishada changu kizuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NITAKIPATA"," userResponse":" NITAKIPATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914724164","data":{"timestamp":" 946914724164"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" eeaaac1c-7ff0-4bcb-b948-328e4857fa2a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda kesho nitakipata kishada changu kizuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISHADA"," userResponse":" KISHADA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914724718","data":{"timestamp":" 946914724718"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" eeaaac1c-7ff0-4bcb-b948-328e4857fa2a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda kesho nitakipata kishada changu kizuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHANGU"," userResponse":" CHANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914725592","data":{"timestamp":" 946914725592"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" eeaaac1c-7ff0-4bcb-b948-328e4857fa2a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda kesho nitakipata kishada changu kizuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIZURI"," userResponse":" KIZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914728467","data":{"timestamp":" 946914728467"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" eeaaac1c-7ff0-4bcb-b948-328e4857fa2a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa hivi lazima niende zangu nyumbani mbali na Upepo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SASA"," userResponse":" SASA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914729301","data":{"timestamp":" 946914729301"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" eeaaac1c-7ff0-4bcb-b948-328e4857fa2a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa hivi lazima niende zangu nyumbani mbali na Upepo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVI"," userResponse":" HIVI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914730094","data":{"timestamp":" 946914730094"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" eeaaac1c-7ff0-4bcb-b948-328e4857fa2a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa hivi lazima niende zangu nyumbani mbali na Upepo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAZIMA"," userResponse":" LAZIMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914730669","data":{"timestamp":" 946914730669"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" eeaaac1c-7ff0-4bcb-b948-328e4857fa2a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa hivi lazima niende zangu nyumbani mbali na Upepo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIENDE"," userResponse":" NIENDE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914731076","data":{"timestamp":" 946914731076"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" eeaaac1c-7ff0-4bcb-b948-328e4857fa2a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa hivi lazima niende zangu nyumbani mbali na Upepo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZANGU"," userResponse":" ZANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914731886","data":{"timestamp":" 946914731886"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" eeaaac1c-7ff0-4bcb-b948-328e4857fa2a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa hivi lazima niende zangu nyumbani mbali na Upepo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBANI"," userResponse":" NYUMBANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914732805","data":{"timestamp":" 946914732805"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" eeaaac1c-7ff0-4bcb-b948-328e4857fa2a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Sasa hivi lazima niende zangu nyumbani mbali na Upepo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBANI"," userResponse":" NYUMBANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-A.rand.16__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914846440","data":{"timestamp":" 946914846440"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" eeaaac1c-7ff0-4bcb-b948-328e4857fa2a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Sasa hivi lazima niende zangu nyumbani mbali na Upepo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914855991","data":{"timestamp":" 946914855991"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 5ad70922-28f8-4eb1-ad7e-b31ca2c2b225"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Upepo unanguruma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UPEPO"," userResponse":" UPEPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914857615","data":{"timestamp":" 946914857615"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 5ad70922-28f8-4eb1-ad7e-b31ca2c2b225"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Upepo unanguruma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UNANGURUMA"," userResponse":" UNANGURUMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914860848","data":{"timestamp":" 946914860848"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 5ad70922-28f8-4eb1-ad7e-b31ca2c2b225"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Unanguruma kupita makao yetu kwa kasi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UNANGURUMA"," userResponse":" UNANGURUMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914861512","data":{"timestamp":" 946914861512"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 5ad70922-28f8-4eb1-ad7e-b31ca2c2b225"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Unanguruma kupita makao yetu kwa kasi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUPITA"," userResponse":" KUPITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914862127","data":{"timestamp":" 946914862127"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 5ad70922-28f8-4eb1-ad7e-b31ca2c2b225"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Unanguruma kupita makao yetu kwa kasi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAKAO"," userResponse":" MAKAO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914862421","data":{"timestamp":" 946914862421"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 5ad70922-28f8-4eb1-ad7e-b31ca2c2b225"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Unanguruma kupita makao yetu kwa kasi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YETU"," userResponse":" YETU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914862885","data":{"timestamp":" 946914862885"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 5ad70922-28f8-4eb1-ad7e-b31ca2c2b225"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Unanguruma kupita makao yetu kwa kasi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914863629","data":{"timestamp":" 946914863629"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 5ad70922-28f8-4eb1-ad7e-b31ca2c2b225"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Unanguruma kupita makao yetu kwa kasi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KASI"," userResponse":" KASI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914866719","data":{"timestamp":" 946914866719"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 5ad70922-28f8-4eb1-ad7e-b31ca2c2b225"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Upepo ni mkali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UPEPO"," userResponse":" UPEPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914866926","data":{"timestamp":" 946914866925"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 5ad70922-28f8-4eb1-ad7e-b31ca2c2b225"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Upepo ni mkali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914867748","data":{"timestamp":" 946914867748"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 5ad70922-28f8-4eb1-ad7e-b31ca2c2b225"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Upepo ni mkali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKALI"," userResponse":" MKALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914871361","data":{"timestamp":" 946914871361"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 5ad70922-28f8-4eb1-ad7e-b31ca2c2b225"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Unakibandua kishada changu kutoka mkononi mwangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UNAKIBANDUA"," userResponse":" UNAKIBANDUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914871968","data":{"timestamp":" 946914871968"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 5ad70922-28f8-4eb1-ad7e-b31ca2c2b225"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Unakibandua kishada changu kutoka mkononi mwangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISHADA"," userResponse":" KISHADA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914872602","data":{"timestamp":" 946914872602"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 5ad70922-28f8-4eb1-ad7e-b31ca2c2b225"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Unakibandua kishada changu kutoka mkononi mwangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHANGU"," userResponse":" CHANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914873449","data":{"timestamp":" 946914873448"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 5ad70922-28f8-4eb1-ad7e-b31ca2c2b225"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Unakibandua kishada changu kutoka mkononi mwangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTOKA"," userResponse":" KUTOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914874104","data":{"timestamp":" 946914874104"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 5ad70922-28f8-4eb1-ad7e-b31ca2c2b225"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Unakibandua kishada changu kutoka mkononi mwangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKONONI"," userResponse":" MKONONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914874608","data":{"timestamp":" 946914874608"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 5ad70922-28f8-4eb1-ad7e-b31ca2c2b225"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Unakibandua kishada changu kutoka mkononi mwangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWANGU"," userResponse":" MWANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914876603","data":{"timestamp":" 946914876602"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 5ad70922-28f8-4eb1-ad7e-b31ca2c2b225"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Unakibandua kishada changu kutoka mkononi mwangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914876672","data":{"timestamp":" 946914876672"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 5ad70922-28f8-4eb1-ad7e-b31ca2c2b225"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Unakibandua kishada changu kutoka mkononi mwangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWANGU"," userResponse":" MWANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..A.all.rand.all.stat.show.27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914886592","data":{"timestamp":" 946914886591"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 5ad70922-28f8-4eb1-ad7e-b31ca2c2b225"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_29"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Unakibandua kishada changu kutoka mkononi mwangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..A.all.rand.all.stat.show.27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914897185","data":{"timestamp":" 946914897185"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 2fdc8d62-f974-4010-8170-1600afd49992"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..A.all.rand.all.stat.show.27"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_A_L-A-CH"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" CH"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..A.all.rand.all.stat.show.27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914902648","data":{"timestamp":" 946914902648"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 2fdc8d62-f974-4010-8170-1600afd49992"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..A.all.rand.all.stat.show.27"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_A_L-A-CH"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..A.all.rand.all.stat.show.27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914913742","data":{"timestamp":" 946914913742"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 2fdc8d62-f974-4010-8170-1600afd49992"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..A.all.rand.all.stat.show.27"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_A_L-A-CH"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..A.all.rand.all.stat.show.27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914925778","data":{"timestamp":" 946914925778"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 1fdb5021-5258-4d1e-9a0b-6d9869edaf90"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..A.all.rand.all.stat.show.27"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_A_U-L-A"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" L"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..A.all.rand.all.stat.show.27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914928798","data":{"timestamp":" 946914928796"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 1fdb5021-5258-4d1e-9a0b-6d9869edaf90"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..A.all.rand.all.stat.show.27"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_A_U-L-A"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num.trc:WR-1..10.2__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914961094","data":{"timestamp":" 946914961093"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 03231c81-9410-4366-a19f-39333cef3218"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num.trc_WR-1..10.2__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_1"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 1"," userResponse":" 1"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num.trc:WR-1..10.2__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914980507","data":{"timestamp":" 946914980507"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 03231c81-9410-4366-a19f-39333cef3218"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num.trc_WR-1..10.2__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_2"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 2"," userResponse":" 2"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num.trc:WR-1..10.2__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946914999620","data":{"timestamp":" 946914999620"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 03231c81-9410-4366-a19f-39333cef3218"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num.trc_WR-1..10.2__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_3"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 3"," userResponse":" 3"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num.trc:WR-1..10.2__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946915025470","data":{"timestamp":" 946915025470"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 03231c81-9410-4366-a19f-39333cef3218"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num.trc_WR-1..10.2__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_4"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 4"," userResponse":" G"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num.trc:WR-1..10.2__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946915025672","data":{"timestamp":" 946915025671"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 03231c81-9410-4366-a19f-39333cef3218"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num.trc_WR-1..10.2__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_4"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 4"," userResponse":" <space>"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num.trc:WR-1..10.2__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946915030937","data":{"timestamp":" 946915030937"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 03231c81-9410-4366-a19f-39333cef3218"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num.trc_WR-1..10.2__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_4"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 4"," userResponse":" I"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num.trc:WR-1..10.2__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946915032095","data":{"timestamp":" 946915032095"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 03231c81-9410-4366-a19f-39333cef3218"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num.trc_WR-1..10.2__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_4"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 4"," userResponse":" <space>"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num.trc:WR-1..10.2__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946915043545","data":{"timestamp":" 946915043545"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 03231c81-9410-4366-a19f-39333cef3218"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num.trc_WR-1..10.2__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_4"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 4"," userResponse":" 4"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num.trc:WR-1..10.2__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946915055554","data":{"timestamp":" 946915055553"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 03231c81-9410-4366-a19f-39333cef3218"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num.trc_WR-1..10.2__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_5"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 5"," userResponse":" 5"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num.trc:WR-1..10.2__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946915074614","data":{"timestamp":" 946915074613"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 03231c81-9410-4366-a19f-39333cef3218"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num.trc_WR-1..10.2__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_6"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 6"," userResponse":" 6"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num.trc:WR-1..10.2__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946915093127","data":{"timestamp":" 946915093127"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 03231c81-9410-4366-a19f-39333cef3218"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num.trc_WR-1..10.2__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_7"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 7"," userResponse":" 7"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num.trc:WR-1..10.2__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946915104852","data":{"timestamp":" 946915104852"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 03231c81-9410-4366-a19f-39333cef3218"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num.trc_WR-1..10.2__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_8"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 8"," userResponse":" o"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num.trc:WR-1..10.2__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946915104944","data":{"timestamp":" 946915104944"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 03231c81-9410-4366-a19f-39333cef3218"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num.trc_WR-1..10.2__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_8"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 8"," userResponse":" <space>"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num.trc:WR-1..10.2__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946915116566","data":{"timestamp":" 946915116565"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 03231c81-9410-4366-a19f-39333cef3218"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num.trc_WR-1..10.2__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_8"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 8"," userResponse":" 0"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num.trc:WR-1..10.2__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946915131729","data":{"timestamp":" 946915131729"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 03231c81-9410-4366-a19f-39333cef3218"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num.trc_WR-1..10.2__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_8"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 8"," userResponse":" b"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num.trc:WR-1..10.2__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946915140519","data":{"timestamp":" 946915140519"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 03231c81-9410-4366-a19f-39333cef3218"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num.trc_WR-1..10.2__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_8"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 8"," userResponse":" 0"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num.trc:WR-1..10.2__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946915141138","data":{"timestamp":" 946915141138"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 03231c81-9410-4366-a19f-39333cef3218"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num.trc_WR-1..10.2__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_8"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 8"," userResponse":" <space>"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.num.trc:WR-1..10.2__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946915157309","data":{"timestamp":" 946915157307"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 03231c81-9410-4366-a19f-39333cef3218"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.num.trc_WR-1..10.2__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" write_8"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..A.all.rand.all.stat.show.27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946915409657","data":{"timestamp":" 946915409657"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 6fe1c7c8-ddc2-4014-ad89-7e85ee9635ca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..A.all.rand.all.stat.show.27"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_A_U-L-A"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" A"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..A.all.rand.all.stat.show.27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946915414094","data":{"timestamp":" 946915414094"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 6fe1c7c8-ddc2-4014-ad89-7e85ee9635ca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..A.all.rand.all.stat.show.27"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_A_R-A-H"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" A"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..A.all.rand.all.stat.show.27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946915418530","data":{"timestamp":" 946915418530"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 6fe1c7c8-ddc2-4014-ad89-7e85ee9635ca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..A.all.rand.all.stat.show.27"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_A_A-R-N"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" A"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..A.all.rand.all.stat.show.27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946915423362","data":{"timestamp":" 946915423362"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 6fe1c7c8-ddc2-4014-ad89-7e85ee9635ca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..A.all.rand.all.stat.show.27"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_A_A-W-J"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" A"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..A.all.rand.all.stat.show.27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946915430259","data":{"timestamp":" 946915430258"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 6fe1c7c8-ddc2-4014-ad89-7e85ee9635ca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..A.all.rand.all.stat.show.27"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_A_A-Y-I"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" A"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..A.all.rand.all.stat.show.27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946915435579","data":{"timestamp":" 946915435579"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 6fe1c7c8-ddc2-4014-ad89-7e85ee9635ca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..A.all.rand.all.stat.show.27"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_A_W-E-A"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" A"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..A.all.rand.all.stat.show.27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946915441187","data":{"timestamp":" 946915441187"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 6fe1c7c8-ddc2-4014-ad89-7e85ee9635ca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..A.all.rand.all.stat.show.27"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_A_J-A-T"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" A"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..A.all.rand.all.stat.show.27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946915445877","data":{"timestamp":" 946915445877"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 6fe1c7c8-ddc2-4014-ad89-7e85ee9635ca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..A.all.rand.all.stat.show.27"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_A_V-A-L"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" A"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..A.all.rand.all.stat.show.27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946915452144","data":{"timestamp":" 946915452144"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 6fe1c7c8-ddc2-4014-ad89-7e85ee9635ca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..A.all.rand.all.stat.show.27"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_A_A-S-E"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" A"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..A.all.rand.all.stat.show.27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946915457004","data":{"timestamp":" 946915457004"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 6fe1c7c8-ddc2-4014-ad89-7e85ee9635ca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..A.all.rand.all.stat.show.27"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_A_L-A-CH"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" A"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..A.all.rand.all.stat.show.27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946915462770","data":{"timestamp":" 946915462769"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 6fe1c7c8-ddc2-4014-ad89-7e85ee9635ca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..A.all.rand.all.stat.show.27"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" BPOP_A_L-A-CH"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.gen.hear::story_26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946915626661","data":{"timestamp":" 946915626660"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 6fe1c7c8-ddc2-4014-ad89-7e85ee9635ca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..A.all.rand.all.stat.show.27"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" BPOP_A_L-A-CH"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946915626781","data":{"timestamp":" 946915626781"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 0418d406-704a-436d-8a22-14667eb60150"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.gen.hear__story_26"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alibadilisha mwelekeo wake na kuepuka kuliwa na Simba!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIMBA"," userResponse":" SIMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946915637097","data":{"timestamp":" 946915637097"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" a92386e6-35f6-4599-8a8b-3ea02d8d9836"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" A B CH D E F G"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" A"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946915637476","data":{"timestamp":" 946915637475"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" a92386e6-35f6-4599-8a8b-3ea02d8d9836"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" A B CH D E F G"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" B"," userResponse":" B"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946915637960","data":{"timestamp":" 946915637960"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" a92386e6-35f6-4599-8a8b-3ea02d8d9836"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" A B CH D E F G"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CH"," userResponse":" CH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946915638306","data":{"timestamp":" 946915638305"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" a92386e6-35f6-4599-8a8b-3ea02d8d9836"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" A B CH D E F G"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" D"," userResponse":" D"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946915638715","data":{"timestamp":" 946915638715"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" a92386e6-35f6-4599-8a8b-3ea02d8d9836"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" A B CH D E F G"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" E"," userResponse":" E"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946915639189","data":{"timestamp":" 946915639189"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" a92386e6-35f6-4599-8a8b-3ea02d8d9836"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" A B CH D E F G"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" F"," userResponse":" F"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946915639413","data":{"timestamp":" 946915639413"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" a92386e6-35f6-4599-8a8b-3ea02d8d9836"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" A B CH D E F G"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" G"," userResponse":" G"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946915642632","data":{"timestamp":" 946915642632"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" a92386e6-35f6-4599-8a8b-3ea02d8d9836"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" H I J K L M N O P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" H"," userResponse":" H"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946915642665","data":{"timestamp":" 946915642665"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" a92386e6-35f6-4599-8a8b-3ea02d8d9836"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" H I J K L M N O P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" I"," userResponse":" I"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946915643379","data":{"timestamp":" 946915643379"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" a92386e6-35f6-4599-8a8b-3ea02d8d9836"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" H I J K L M N O P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" J"," userResponse":" J"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946915643773","data":{"timestamp":" 946915643773"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" a92386e6-35f6-4599-8a8b-3ea02d8d9836"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" H I J K L M N O P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" K"," userResponse":" K"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946915644072","data":{"timestamp":" 946915644072"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" a92386e6-35f6-4599-8a8b-3ea02d8d9836"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" H I J K L M N O P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" L"," userResponse":" L"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946915644286","data":{"timestamp":" 946915644286"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" a92386e6-35f6-4599-8a8b-3ea02d8d9836"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" H I J K L M N O P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" M"," userResponse":" M"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946915644489","data":{"timestamp":" 946915644489"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" a92386e6-35f6-4599-8a8b-3ea02d8d9836"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" H I J K L M N O P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" N"," userResponse":" N"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946915644816","data":{"timestamp":" 946915644815"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" a92386e6-35f6-4599-8a8b-3ea02d8d9836"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" H I J K L M N O P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" O"," userResponse":" O"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946915645050","data":{"timestamp":" 946915645050"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" a92386e6-35f6-4599-8a8b-3ea02d8d9836"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" H I J K L M N O P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" P"," userResponse":" P"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946915648256","data":{"timestamp":" 946915648255"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" a92386e6-35f6-4599-8a8b-3ea02d8d9836"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" R S"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" R"," userResponse":" R"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946915648659","data":{"timestamp":" 946915648659"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" a92386e6-35f6-4599-8a8b-3ea02d8d9836"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" R S"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" S"," userResponse":" S"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946915651282","data":{"timestamp":" 946915651282"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" a92386e6-35f6-4599-8a8b-3ea02d8d9836"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" T U V"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" T"," userResponse":" T"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946915651500","data":{"timestamp":" 946915651500"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" a92386e6-35f6-4599-8a8b-3ea02d8d9836"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" T U V"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" U"," userResponse":" U"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946915651705","data":{"timestamp":" 946915651704"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" a92386e6-35f6-4599-8a8b-3ea02d8d9836"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" T U V"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" V"," userResponse":" V"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946915655140","data":{"timestamp":" 946915655140"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" a92386e6-35f6-4599-8a8b-3ea02d8d9836"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" W"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" W"," userResponse":" W"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946915658880","data":{"timestamp":" 946915658880"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" a92386e6-35f6-4599-8a8b-3ea02d8d9836"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Y Z"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" Y"," userResponse":" Y"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946915659904","data":{"timestamp":" 946915659904"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" a92386e6-35f6-4599-8a8b-3ea02d8d9836"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Y Z"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" Z"," userResponse":" Z"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946915662611","data":{"timestamp":" 946915662611"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" a92386e6-35f6-4599-8a8b-3ea02d8d9836"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" A B CH D E F G"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" A"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946915662985","data":{"timestamp":" 946915662985"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" a92386e6-35f6-4599-8a8b-3ea02d8d9836"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" A B CH D E F G"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" B"," userResponse":" B"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946915663475","data":{"timestamp":" 946915663474"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" a92386e6-35f6-4599-8a8b-3ea02d8d9836"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" A B CH D E F G"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CH"," userResponse":" CH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946915663830","data":{"timestamp":" 946915663830"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" a92386e6-35f6-4599-8a8b-3ea02d8d9836"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" A B CH D E F G"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" D"," userResponse":" D"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946915664242","data":{"timestamp":" 946915664242"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" a92386e6-35f6-4599-8a8b-3ea02d8d9836"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" A B CH D E F G"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" E"," userResponse":" E"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946915664718","data":{"timestamp":" 946915664718"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" a92386e6-35f6-4599-8a8b-3ea02d8d9836"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" A B CH D E F G"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" F"," userResponse":" F"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946915664944","data":{"timestamp":" 946915664944"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" a92386e6-35f6-4599-8a8b-3ea02d8d9836"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" A B CH D E F G"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" G"," userResponse":" G"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946915668168","data":{"timestamp":" 946915668168"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" a92386e6-35f6-4599-8a8b-3ea02d8d9836"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" H I J K L M N O P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" H"," userResponse":" H"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946915668206","data":{"timestamp":" 946915668206"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" a92386e6-35f6-4599-8a8b-3ea02d8d9836"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" H I J K L M N O P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" I"," userResponse":" I"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946915668922","data":{"timestamp":" 946915668922"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" a92386e6-35f6-4599-8a8b-3ea02d8d9836"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" H I J K L M N O P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" J"," userResponse":" J"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946915669327","data":{"timestamp":" 946915669327"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" a92386e6-35f6-4599-8a8b-3ea02d8d9836"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" H I J K L M N O P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" K"," userResponse":" K"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946915669623","data":{"timestamp":" 946915669623"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" a92386e6-35f6-4599-8a8b-3ea02d8d9836"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" H I J K L M N O P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" L"," userResponse":" L"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946915669837","data":{"timestamp":" 946915669837"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" a92386e6-35f6-4599-8a8b-3ea02d8d9836"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" H I J K L M N O P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" M"," userResponse":" M"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946915670043","data":{"timestamp":" 946915670042"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" a92386e6-35f6-4599-8a8b-3ea02d8d9836"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" H I J K L M N O P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" N"," userResponse":" N"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946915670366","data":{"timestamp":" 946915670366"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" a92386e6-35f6-4599-8a8b-3ea02d8d9836"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" H I J K L M N O P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" O"," userResponse":" O"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946915670589","data":{"timestamp":" 946915670589"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" a92386e6-35f6-4599-8a8b-3ea02d8d9836"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" H I J K L M N O P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" P"," userResponse":" P"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946915673237","data":{"timestamp":" 946915673235"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" a92386e6-35f6-4599-8a8b-3ea02d8d9836"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" H I J K L M N O P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946915673343","data":{"timestamp":" 946915673343"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" a92386e6-35f6-4599-8a8b-3ea02d8d9836"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" H I J K L M N O P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" P"," userResponse":" P"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946915686243","data":{"timestamp":" 946915686243"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" e908c739-fd83-43cd-9748-1af41507ac12"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" A B CH D E F G"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" A"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946915686616","data":{"timestamp":" 946915686616"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" e908c739-fd83-43cd-9748-1af41507ac12"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" A B CH D E F G"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" B"," userResponse":" B"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946915687101","data":{"timestamp":" 946915687101"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" e908c739-fd83-43cd-9748-1af41507ac12"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" A B CH D E F G"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CH"," userResponse":" CH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946915687447","data":{"timestamp":" 946915687447"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" e908c739-fd83-43cd-9748-1af41507ac12"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" A B CH D E F G"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" D"," userResponse":" D"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946915687853","data":{"timestamp":" 946915687853"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" e908c739-fd83-43cd-9748-1af41507ac12"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" A B CH D E F G"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" E"," userResponse":" E"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946915688328","data":{"timestamp":" 946915688327"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" e908c739-fd83-43cd-9748-1af41507ac12"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" A B CH D E F G"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" F"," userResponse":" F"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946915688551","data":{"timestamp":" 946915688551"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" e908c739-fd83-43cd-9748-1af41507ac12"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" A B CH D E F G"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" G"," userResponse":" G"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946915691759","data":{"timestamp":" 946915691759"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" e908c739-fd83-43cd-9748-1af41507ac12"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" H I J K L M N O P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" H"," userResponse":" H"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946915691794","data":{"timestamp":" 946915691794"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" e908c739-fd83-43cd-9748-1af41507ac12"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" H I J K L M N O P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" I"," userResponse":" I"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946915692509","data":{"timestamp":" 946915692509"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" e908c739-fd83-43cd-9748-1af41507ac12"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" H I J K L M N O P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" J"," userResponse":" J"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946915692906","data":{"timestamp":" 946915692905"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" e908c739-fd83-43cd-9748-1af41507ac12"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" H I J K L M N O P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" K"," userResponse":" K"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946915692920","data":{"timestamp":" 946915692919"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" e908c739-fd83-43cd-9748-1af41507ac12"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" H I J K L M N O P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946915693182","data":{"timestamp":" 946915693182"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" e908c739-fd83-43cd-9748-1af41507ac12"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" H I J K L M N O P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" K"," userResponse":" K"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.num:0..9.by.1.dn.q2s.AV.mc.23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946915703341","data":{"timestamp":" 946915703341"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 830f516a-4926-4ce3-90a6-eaaa1ff7f047"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.num_0..9.by.1.dn.q2s.AV.mc.23"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_9_7-0-9"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 9"," userResponse":" 9"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.num:0..9.by.1.dn.q2s.AV.mc.23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946915708282","data":{"timestamp":" 946915708282"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 830f516a-4926-4ce3-90a6-eaaa1ff7f047"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.num_0..9.by.1.dn.q2s.AV.mc.23"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_8_2-8-0"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 8"," userResponse":" 8"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.num:0..9.by.1.dn.q2s.AV.mc.23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946915713531","data":{"timestamp":" 946915713531"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 830f516a-4926-4ce3-90a6-eaaa1ff7f047"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.num_0..9.by.1.dn.q2s.AV.mc.23"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_7_4-7-8"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 7"," userResponse":" 7"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.num:0..9.by.1.dn.q2s.AV.mc.23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946915718568","data":{"timestamp":" 946915718568"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 830f516a-4926-4ce3-90a6-eaaa1ff7f047"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.num_0..9.by.1.dn.q2s.AV.mc.23"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_6_6-4-0"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 6"," userResponse":" 6"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.num:0..9.by.1.dn.q2s.AV.mc.23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946915723927","data":{"timestamp":" 946915723927"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 830f516a-4926-4ce3-90a6-eaaa1ff7f047"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.num_0..9.by.1.dn.q2s.AV.mc.23"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_5_1-8-5"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 5"," userResponse":" 5"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.num:0..9.by.1.dn.q2s.AV.mc.23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946915729406","data":{"timestamp":" 946915729406"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 830f516a-4926-4ce3-90a6-eaaa1ff7f047"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.num_0..9.by.1.dn.q2s.AV.mc.23"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_4_4-8-7"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 4"," userResponse":" 4"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.num:0..9.by.1.dn.q2s.AV.mc.23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946915734286","data":{"timestamp":" 946915734285"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 830f516a-4926-4ce3-90a6-eaaa1ff7f047"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.num_0..9.by.1.dn.q2s.AV.mc.23"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_3_3-0-7"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 3"," userResponse":" 3"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.num:0..9.by.1.dn.q2s.AV.mc.23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946915739661","data":{"timestamp":" 946915739661"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 830f516a-4926-4ce3-90a6-eaaa1ff7f047"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.num_0..9.by.1.dn.q2s.AV.mc.23"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_2_0-8-2"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 2"," userResponse":" 2"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.num:0..9.by.1.dn.q2s.AV.mc.23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946915744822","data":{"timestamp":" 946915744822"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 830f516a-4926-4ce3-90a6-eaaa1ff7f047"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.num_0..9.by.1.dn.q2s.AV.mc.23"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_1_9-6-1"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 1"," userResponse":" 1"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.num:0..9.by.1.dn.q2s.AV.mc.23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946915749949","data":{"timestamp":" 946915749948"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 830f516a-4926-4ce3-90a6-eaaa1ff7f047"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.num_0..9.by.1.dn.q2s.AV.mc.23"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_0_0-9-2"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 0"," userResponse":" 0"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.num:0..9.by.1.dn.q2s.AV.mc.23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946915756720","data":{"timestamp":" 946915756719"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 830f516a-4926-4ce3-90a6-eaaa1ff7f047"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.num_0..9.by.1.dn.q2s.AV.mc.23"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" BPOP_0_0-9-2"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946915765812","data":{"timestamp":" 946915765810"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 830f516a-4926-4ce3-90a6-eaaa1ff7f047"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.num_0..9.by.1.dn.q2s.AV.mc.23"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_0_0-9-2"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.gen.hear::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946915951778","data":{"timestamp":" 946915951777"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 830f516a-4926-4ce3-90a6-eaaa1ff7f047"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.num_0..9.by.1.dn.q2s.AV.mc.23"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" BPOP_0_0-9-2"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946915951932","data":{"timestamp":" 946915951932"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000103_182658"," gameId":" 7f9ca1bc-b628-4a15-ad85-a9d2881d638e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.gen.hear__story_28"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Labda utanipa chungwa mbivu wakati huo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUO"," userResponse":" HUO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"end":"end"}]}